[帝鵝最後一戰] NBA 19-20 休賽期討論區(1)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

我又老一歲

咁快休賽期

2屆DPOY防唔到病毒仲算唔算DPOY?

好想d賤種狗快d中武肺收皮

foj、勇狗、dlo、啞狗

守住成個NBA

jokic ## 比boban 撚

睇住奶共占今年最大機會拎戒最後一場空
真係爽歪歪

傾屎呢場都好似唔打咁

邊個反 dlo 我鬧邊個

生面口user見gobear中武肺入黎食下花生

Warriors coach Steve Kerr told reporters during his pregame availability that Curry was tested for the coronavirus.

休賽期

原來本身剩係驗流感，無中所以諗住繼續，之後先再決定驗埋武漢肺炎

想睇AD逼走廢老，掉返佢去細城市

停擺定end game?

成季都冇試過打超過25分鐘，今場格食格克死左小丑仲CAREER HIGH

爵而家係咪要成隊check

NBA在聲明中表示，臨開賽前接到有爵士球員在新型冠狀病毒檢驗呈陽性的消息，賽會立即宣佈該場賽事取消，而該名球員亦沒有到球場。隨後官方宣佈止賽季餘下所有比賽，直至另行通知。

應該係，okc都要

取消了

直至另行通知

Okc

頭先都話kings個場last
依家直頭取消埋

成隊88啦 唔洗check

BBB

Prior to tip-off as the game was delayed, Chris Paul ran over to the Utah bench and said “what’s wrong with Rudy?” and they all yelled for him to get away. Now all the players are quarantined in their locker rooms, being tested for the virus.

而家兩隊都係球場更衣室等test

雀聲明

勇士最大贏家

有個球證星期二做完 Jazz Raptors 個場 今日做Kings 呢場

全聯盟都要check啦

帝鵝都唔打

Bay area爆得好勁
Curry好似而家先驗武漢

Molamola
唔同隊私底下都會一齊練波落bar食飯
g9g

係

一陣curry覆檢證實原來係武肺就贏仲多

仲要球星

法國個班最危險

係
取消埋啦、 無得睇Fox

原本以為可以全世界焦點都落返呢場波
現在乜都無lu

Royce Young
@royceyoung
·
34 分鐘
I've been told that Rudy Gobert was never at the arena tonight, but he was in OKC. If he had been cleared of the virus, he was set to play.

如果rose狗有事你係咪會自殺

OH~奶共從來不易 這個占士早已知
望見爵士BAN賽了 沒四冠食撚屎

屌你老母臭閪武漢

Rudy Gobert死全家啦

刷分仔

VC當左last game

帝王都取消埋？
班友好似仲傾緊咁？

邊度嚟嘅自信會咁快無事

pin啦

點解帝鵝呢個時候都仲可以猶疑打唔打已經燒到埋身都仲未知驚

StatMuse
@statmuse
·
36m
All 30 NBA teams can be connected in just the last 5 days.

The NBA made the right decision to suspend this season.

5日就已經係全league

點會仲打埋佢

打和啦 super

全部捉晒去隔離啦

邊間教會

完

啡

咁樣猢撚最撚慘

帝鵝都取消埋

一個dpoy影響成個league

gobert ig d留言

若是又組隊再champ一次 掠水原來更易
就算以後都無冠 仍笑説 不介意

守晒所有人

武漢雞

有今日boban highlight未

mudiay中埋,成隊jazz應該88

old news 尋日KD

source ?

Zion 如果中咗會點
狀元+生化武器

滅隊

其實班友打親波都握幾十鳩次手
攬幾百人
成個nba分分鐘一半中

勇士真係天選之人

免費tank 一年

VC 提早last game 了
不過好彩今年冇買 league pass, 我勇大傷, Kobe 意外離世, 而家又武肺連波都冇得打, 唉.....

本來差d開波

Hulk囉

twitter講緊,但未有可靠source,如果confirm中埋真係滅隊

同大家精彩重溫高啤記者會MVP級表現

米嘈拎高件衫當口罩?

佢以前入唔到allstar喊已經覺得條友好on9

NBA成立以嚟第一moment，勁過last shot個啲

DPOY級數既防守

隻手好長

一早開咗波啦
班人早個幾鐘會一齊喺個場度練波
私底下仲唔知會唔會一齊叫雞

你地琴日仲jer鳩高啤防守overrated
今日就話你地知咩叫dpoy

叫左件支那雞奶左野

人渣快d去陪stern啦

一場波唔計對手，剩係同自己隊友都high five幾十次，好難唔中

Announce Gobert to Wuhan

You thought you was Kobe

又借啲易用垃圾塊#1

雀滅隊後打算轉撐邊隊？

奶共占抵撚死
本身今季好大機會衝冠
下年勇士浪花， 籃網KD榮叔出返晒黎， 自己又老一歲就冇咁大機會

奶共奶到中回力標， 心都涼埋

鷹

好似話一早test左武肺先 陰性
甲流就陽性 話比個仔傳染

前日仲屌緊隊垃圾
原來可能已經係我雀嘅最後一場

希望沾屎中肺炎

用占屎中肺炎搞到運動能力下降一半換nba所有人健康🙏🏻

Utah滅隊
係時候到Seattle復活鳥如果nba唔收皮嘅話

會唔會直接打po

但而家nba會點樣處理個之後個playoffs
勇士休息咗一季成為最大贏家
Curry復出戰係想測試吓仲有幾多勇迷

仲打，捉Gobert打靶就有

睇fb好多湖人迷覺得今年冠硬，而家gobear累到佢地無左

樂觀d睇 AD留隊機會變相大左

大飛都屙煙左，邊有得咁計

gobert 2017-2021 4yr 102m
2021之後無大約了

you was?

前幾日湖先贏完鹿同大飛，佢地覺得仲唔冠咩

one more season

summer打番 3盤兩勝／5盤3勝
打到決賽先轉番7盤4

打到一半停真係難搞
不如全部打和, 當呢季無發生過就算啦
要冤就冤個法國佬啦

條法國高大衰
其實係咪告得佢坐監
四圍摸傳染人

岩岩個焦點就落左vc球3分度

精靈31+17

要告都告支那先

廢老就算啦一陣班引戰狗又黎

雷霆隊醫衝去球證叫停tip off
救翻隊波

算係咁

點解仲無人帶罩

外國人仲係唔驚

終於肯停

死返件高啤先識驚

香港有堆白人之前爆到咁甘嗰期都唔戴啦

肥仔對住重磅過佢嘅就即刻收皮

希望咪嘈無事啦
一份大約都未拿過，岩岩先第1次入asg

會唔會全體隔離14日再閉門作賽

jazz原來黑哨要咁還

Jazz又多一個確診
應該成隊波都仆哂街
隊史生涯咁樣結束想不到

爽哂

班鬼又笑鳩人戴口罩 咩洗手就得

政府同醫生都叫你唔好戴

咪嘈：我未拿過大約

9成係咁啦，整走中左啲先，playoff可能再推遲1-2個星期再驗，如果情況冇咁嚴重就開返觀眾

下一個到足球

還債又撚

gobert 唔駛諗supermax了

都無咁快啦
可能又有其他球員係日常生活中招

reddit見班鬼問話我睇過波 係咪要隔離

立定遺囑都得

要賠支共應該破產

加拿大都失守睇怕
Gobert今季終於拎到MVP

美國係你想驗都唔未必俾驗

會唔會斬左佢張約

抵啦

打多一季姐
下季表現下滑就唔要佢架啦

gobert搵夠就累人

仲有成個教練團 球隊職員都要隔離
而且隔離仲要冇得操

gobert 唔係球場入面
但係驚爵班球員中左
所以要取消

cuban話有得操

唔洗練波

佢仲有冇下一季

屌 VC咁樣就俾人退休

好似mudiay都中咗 爵班友好撚高危

有合約先講

原來nba已經有2個中左...

jazz 與露寶

好番打唔打到波都成問題

還債牙吹牙

raptors 班友都好危

底薪應該有人要

全部都test緊架啦

cba等緊佢

有既 出到院就有下一季

條友咁樣摸咪法
真係抵死

夠用影響力入HOF咪得 仲留係到獻世咩

香港時間3月12日，前NBA教練、現內布拉斯教練弗雷德-霍伊波格在今日在執教NCAA的比賽中感到不適，被送往醫院檢查。

海寶

前天，爵士主場迎戰速龍，比賽最後時刻，高拔與速龍球員阿奴諾比發生衝突，兩人曾頭對頭對噴，最終兩人雙雙被驅逐。
og

打波真係高危,d口水周圍飛

其實VC有乜成就夠佢入HOF？

佢呢兩年唔打都夠入 你咁講又唔岩

勁過rapper

爵士要求神拜咪嘈，conley, bojan, ingles 唔好中
中多個真係又要抽幾年波仔

賠返個first pick比佢

牙Fred

轉去打cba

今日應該gobert同mudiay無

海寶又點瀨野

"The Jazz are sitting in their locker room, lined up in a circle, they all have masks over their face and they're going to be tested by Oklahoma health officials for the virus."

@royceyoung
with the latest from Oklahoma City.

戴口罩喇

一屆入樽王+影響力

前幾日先笑ad奶完手再同人拍手

用返最經典既一句
人唔仆街唔知痛

爵士黑足三十年唔洗還?

跪求以後放呢張圖去Facebook

我第四冠啊

Results on the Jazz players' tests should be available in roughly four hours. Plans are being made for the Jazz players to stay overnight at the arena. Other team personnel is still being tested at the team hotel

Emmanuel Mudiay
3月6日 10:25 ·
Everyday is a blessing I’m just thankful the lord gave me another birthday to rejoice over! 🙏🏾 Thank you for the bday wishes! Be blessed.

3月6
可能生日已經中左

佢就更加生涯已完
今年2.5m底薪約1年

好似話4個鐘後就知雀D人咩結果

係
咪嘈會唔會中左
佢上兩場波d fg%好差

原來只係上一場差

Kaine Allred
@allredkaine22
In all seriousness Donovan Mitchell is all we have in the state of Utah. Please send him back in a glass box with a fragile sticker on it
@HealthyOklahoma
1:01 PM · Mar 12, 2020·Twitter for iPhone

奶共占

道理上大飛最傷
All in 左
兩星得番一年約

火箭呢

話時話咁馬刺個連續入PLAYOFF係咪唔駛斷

NASH呢D仲要奶手指

nash依家仲打緊就應該唔敢奶

qualify咗

冇影響
有冇肺炎都係垃圾

上次2013

Mudiay firm咗中招？

你叫外國人帶睪, D人係會笑9你的

係

點會冇
佢復出第一場邊個敢守佢
屌佢老母到左1on1咳幾聲

箭呢d咁既防守都係等死

但係有個懷疑確診喺隔離都唔帶 好過份

佢都冇入去個場到

Nash係摸完鞋底再奶手再玩波

73勝都可以輸喇
好心d湖迷打小陣飛機

Mitchell posted 11 points (4-16 FG, 3-6 3Pt), three rebounds, three assists and three steals across 34 minutes during Monday's 101-92 loss to the Raptors.

Mitchell has struggled shooting the ball lately, especially from two-point range. Across the past six games, he's hitting 38.1 percent of his threes but only 39.2 percent of his overall looks. Monday's effort also marked the second time over this stretch that he's scored just 11 points -- the other time being against the Celtics. In Mitchell's career, the Jazz are 6-6 when he scores 11 or fewer points on 25 percent or worse shooting.

唔會中左招所以呢排失準下話

一登有長約

香港時間3月12日，爵士中鋒魯迪-高拔確診新冠肺炎，NBA宣佈本賽季無限期停賽。

據塞爾特人記者基斯-格倫漢姆報導，球隊中鋒文森特-普瓦耶上週曾在波士頓和打作客的法國老鄉高拔同進晚餐，之後普瓦耶被塞爾特人下放到發展聯盟，代表紅爪出戰比賽。

在NBA宣佈無限期停賽後，發展聯盟為應對新冠病毒也宣佈無限期停賽，今日生效。

你睇nba fb comment 啲鬼佬都係話overreacting/死亡率好低/其他病仲危險

"This is people's lives at stake. This isn't about basketball."

Dallas Mavericks owner Mark Cuban spoke to the media after the NBA suspended its season.

但係果兩個都大機會再續嘛
Foj又大一歲 點玩

用病毒迫全球罷睇nba
支國又然

你覺得個兩個大機會續姐

Jeremy Lin
@JLin7
Not gonna lie, I'm scared. But need to remind myself that God is ALWAYS in control. Always. Revelation 1:17 🙏🏼🙏🏼

scare乜 中国哪像染病
cba都開番賽了

驚要番北京

勇又然

又話口睪剩係防到唔傳比人 又話無病徵

屌佢班撚樣都唔知有無讀過書 知唔知咩叫潛伏期

算喇, 唔死過人係唔識驚, 當年香港都係咁

隻病毒傳染性咁高 jazz一隊中兩件
你話上次班狗50幾人無事我真係唔信

中左
唔公佈

一定

咁問有幾多年無喺playoff出現囉

其實打同一個波 同場嘅應該全部都中

咁呢個season西岸有幾多隊qualify咗呀

唔知 我淨係知湖連續好多年四月中打後就無波打 今年可能都係

成日睇見啲人奶完隻手周圍摸已經覺得好難頂
今次仲要撞中肺炎

真，西決都入唔到傷咩

nba大撚把球員好鐘意無拿拿奶下d手指,跟住又摸粒波又同隊友high five

Rip東岸

全岸得佢一隊qualify，算唔算歷史級

係咪有個射罰球會奶完隻手先射

西岸波
但塞塞龍紐騎要自我隔離

Nash不過退左休啦

nash kidd都有
kidd好似係摸pat先再lam,記得係肚痾過之後就無

kelly olynk都會仲要唔只射罰球果陣,其實好多球員都會奶自己d手指,唔知點解

rondo囉來抹汗最仆街
真心

啲鬼佬啲小動作好核突

係啊 有啲仲鍾意係咁抺鞋底 得閒冇野做就奶手指

curry以後仲敢唔敢玩牙膠

依個meme係琴日嘅事

仲有塘鵝既意大利人 Nico Melli

西岸得湖人qualify
而湖人又贏左東一既鹿
如無意外應該champ左

係史上啦
入得名人堂

白邊

得罪支那連波都無得打

取消左仲叫唔叫有playoff

支那自從morey事件後 便在下一場很大的棋

但奶共個位今年無左個冠軍

連老美都社區爆發
刁囝屈撚到

Cba 頒個冠軍比佢咪得
NBA cba 冠軍都拿過

如果暑假打埋佢
咁d人下季體力又會受影響
勇就著數哂
仲有狀元抽

根據《ClutchPoints》報導Mudiay也出現陽性反應。不過稍晚《ClutchPoints》將此文下架，目前Mudiay是否確診仍是未知數

湖人要有說服力奪冠
叫埋公鹿速龍綠軍一齊打再贏都唔遲

武漢肺炎蔓延全球，光是中國就已經突破8萬例確診，不過CBA(中國職業籃球聯賽)卻計劃在本周末通知美籍球員返回中國，預計在4月初恢復賽季，但目前尚未確定球員意願。
目前大約有40名美國人與CBA的20支球隊簽約，包括前NBA球員林書豪、Lance Stephenson, Tyler Hansbrough和Ty Lawson等，他們在疫情失控以前的1月下旬就先行返美，當時被通知預計在2月中旬到2月底返回。
根據中國宣稱病毒已經有效遏止，因此CBA當局正在擬定恢復球季的辦法，包括讓全部20支球隊在1或2座城市裡進行沒有球迷的「閉門賽」，並且將例行賽、季後賽縮水。
這些美國籍球員也被告知，他們在抵達中國之後需要花14天來隔離檢疫，但檢疫流程、地點的細節仍不詳。而此消息一出，美國網友也紛紛表示：「誰還敢回去？」不過美國今日傳出NBA球員罹患武漢肺炎，聯盟即刻宣布停賽。

同隊友high five完
完場又同啲fans high five
個fans好開心 又同隔離條友high five

不過真係唔明點解要舐手指自己打波真係未試過

停一個月直入playoff啦

始終今季咁完對佢都係好傷
當然唔係話湖季後賽一定贏硬，但係始終佢已經接近職業生涯末期，搞完一大輪出返來打波個陣又唔知得返幾多成功力

咁樣free俾熊？

無乜可能
排第9-13 果幾隊邊肯

jazz大爆炸

我係OG依家實驚到瀨屎,上場仲同佢互屌

季後賽都輸撚硬
而家完季咪唔洗比人笑

Playoff改做jazz挑戰賽算啦

其實我覺得咁樣最大機會
仲可以夾埋奧運會個timeline

奧運搞得成再講

日本發狂都似，頂多延啦
前日d日本仔夜媽媽黎開記招仲講一定唔會延

勇無乜損失咁攞到張狀元籤

Royce Young
@royceyoung
The Jazz team buses just pulled out leaving the arena. Might be hard to see, but Donovan Mitchell was waving.

如果playoffs postpone
po teams少左時間休季
勇真係贏哂

勇仲有張狀元籤
pick James Wiseman
即刻翻生

NBA owners and executives have slammed league office with a myriad of procedural and bigger picture questions. The league’s response: Sit tight until Thursday and let us work through it all. Some teams are planning to close facilities today and give players a couple of days away.

勇抽唔到狀元籤pick唔到wiseman可以點操作
今年係超小年

榜眼都無所謂
騎應該唔會揀Wiseman

好彩asg 2月中搞 如果係3月先搞就仲驚
個廿幾個球星都好危險

有1st pick既話點解唔會

勇其實只要一個harrison barnes咁既水平就夠
當然依個角色依家睇下見頂做唔做到

有TT 有Kevin Love 唔揀shooter?

TT完約

Love唔係重建重心

想知仲concern佢地做咩

Tt 好似完約喎
勇士好似除咗中鋒都冇位缺天賦

拎個1st pick講shooter？
先唔講騎已經練緊雙後場
同埋shooter要搵一大堆，除非你覺得今年有shooter有成為Curry既潛質

見頂應該做到有突啦

哩一年好似除左wiseman冇人出名咁
係咪仲有3波

其實Anthony Edwards先最勁

Love唔係話要走咩

傳聞話勇對obi toppin有興趣

點解可以咁左膠咁on9
條友柒完 害埋人 仲要唔比人笑

話佢小學雞硬頸係要摸mic又唔得
明明佢啲行為真係有問題

進攻好過hb 啦
防守太hea

佢防守好咗好多喎

gobert呢條友好撚多手
又鍾意推人
又成日摸人頭
又摸mic

陳康健同牙fat 想去球場散步比人叫番入去

佢一定知中國d數字係假既

有鬼人要咩
份約咁長

mudiay好似未係確診

新聞落左架

簽左長約，今年大魚前一年，放售價值實好低
再之後嗰年份約開始遞減人工最適合放，而家點都用住先

宜家啲球員鬼有合約精神咩
唔放佢走佢咪唔打囉

不過邊隊中狀元應該都揀wisemen啦唔啱用最多向下交易

扮咩有睇波

做唔做到hb全盛期勇先

教練出片未？

佢認真守的話好過hb啦

wiseman 都無人要係得勇咁想要後生c

5巨頭

curry
klay
green
狀元
狀元pick

在過去5場比賽中，5支球隊的中鋒都與Gobert有過對位，這其中時間最長的就是Ibaka，他在防守端防守了Gobert 8分45秒，Gobert防守Ibaka則是7分25秒，合計下來兩人密切接觸的對位時間，長達16分10秒。
對於Ibaka來說更為扎心的事實是，在比賽的次節Gobert罰球之後，他還拿起皮球之後親吻了籃球。

真係睇下呢個病毒係咪專攻黃同白人。。。

點處理先好?直接開波PO?

錫佢老母咩,又奶手指又錫波,cls,就算無武肺都唔會咁做啦

同JAZZ比賽
邊隊夠膽上場就直接CHAMP

其實係共業 唔係gobear一個嘅錯

共狗一定上

Nba球員啲小動作真係好難理解

雀屎其他人有結果未，又話4個鐘

個身體質素好癲

話唔定個波氣孔夠大屌埋粒波添

騎會唔會pick Anthony Edward 打3guard

Wiseman無意外點都做狀元

仲有摸鞋底

Edwards
Hayes
Mannion
Josh Green
暫時心水

扯衫
奶手指
抺鞋底
錫波

屌咪傳染俾我Kanter

無番過celtics
呢一個月都係g league

咁就好

【NBA停賽影響大 良心老闆Cuban心繫基層員工生計】

停賽決定讓Cuban感到很震驚：「這太瘋狂了，不可能是真的，好像是電影裡面的情節，不像真實世界發生的事情。」不過，Cuban表示自己相信總裁Adam Silver，承諾將會遵照聯盟指示處理。

Cuban：「我完全沒有預料過啊……你想想吧，我不是專家也不打算要成為專家，NBA有專責小組負責也有美國疾病管制與預防中心、世界衛生組織等。我才不會裝什麼，或去想什麼，我們會聽從NBA的指示。我相信Silver，這跟籃球和金錢沒關係，實際上就是到了某個爆發時間點，突然間選手和其他人都染病。你會想到你的家人，你會想要把事情做對，因為現在這件事更與我們個人相關了。」

Cuban：「這真的不是籃球或金錢的問題，如果這件事爆發出來，裁判、球員等所有人，你想想他們的家人啊，你必需要確保要處理得當。你看到其他國家的情況，但當狀況殺到自身了就感覺完全不同，特別是已經有球員確認帶有病毒了。這很瘋狂。這已經不是球隊的問題了，這已經是生命、國家存亡的問題了，你懂嗎﹖我們是事件中的其中一小塊，我現在關心的是，我們現在不打了，那麼那些以時薪計算的員工怎辦啊﹖你知道嗎，我們為他們提供了工作，太多東西要想了，很難說要做什麼才對。」

Cuban：「我剛跟替補席還沒上場的球員談過，我說你們也離不開這裡了。這不是說：『好的，現在就像是停賽一樣，好好享受休息，我們會想辦法。』不是這樣啊！我想唯一方法，我猜啦，我也不是專家，要控制疫情及確保球員健康，我們知道應該要怎樣合作、與誰合作。」

According to sources, the Jazz will be staying tonight in OKC at a hotel, and then pending the overnight results of the virus testing, will make plans on how to travel back to Salt Lake. Which could include a positive test charter plane and a negative charter plane.

就黎有結果

冇nba睇世界末日了
唔通要轉睇中國籃球

奶共詹無ring了

唉，on撚9

雪雪聲

痴塵上手好正常

放棄美國籍先講野啦

我屌你老母全家中肺炎冇人醫骨枯肺纖維化性無能七孔流血死

不嬲都奶共賤種黎

依家NBA最理想就係無球員有新CASE連續一個月
然後直接依家排名入PO
當縮水球季咁打

搵個感染最少既區打比賽
所有PO係晒個度打
唔洗飛黎飛去 閉門作賽 起碼完到季先

帝鵝拓刺唔反對先算

睇住台灣先

睇2k電腦打電腦都唔撚睇啦

奶共占冇得champ係應該

Role player會出黎打波搵錢
但球星一年半載唔搵錢都夠食，未必出黎搏啦

同埋比賽唔淨係球員，工作人員有好撚多，隨時爆多次

都好大機會係咁，或者直接廢咗個球季
好似1995 mlb咁，都差唔多打完season先腰斬
灰熊同勇士真係最大贏家

邊度肯接得架

都幾難

我都幾肯定仲有

本身仲諗住有得睇埋帝王🙁

要公平點都郁下個賽季
keep依家戰績，復季打埋d regular
playoff 同offseason操作期限延期
跟住下季打縮水

新果輪病毒檢測未出結果？

可能訓緊
或者好大鑊要傾多陣先公佈

playoff第8種子仲未定

最合理就係咁

減短個off season lor (雖然班球星未必肯）

下季縮水都唔好縮咁多

拿 計我話就取消今季算啦
人工照拎，返屋企當休季
宣佈2020賽季冇playoff打
直接頒常規賽獎項就完

仲打乜鳩playoff

FA完約個D點計

即係今季D人打黎for nothing?
點都係extend今季最公平

打波冇錢收就真係for nothing啦
冇playoff咪冇playoff囉，適當時候做適當處理就最應該
最多頒個常規賽冠軍俾你囉
唔通隊隊有人中招都拖住依家既成績到下年繼續呀
等埋其他隊檢驗結果先再算
不過個人就唔建議繼續

其實真係諗左好多NBA可行既路
最 reasonable應該都係拖幾個月再開，照打playoff，由休賽期三個月改到兩個月，然後下個月縮減賽季好似球員工會事件果年咁已經有經驗搞

常規賽仲繼唔繼續？
拖幾個月後再接常規賽？

就算拖到休賽期再打都好難
球隊主場唔單單係淨係拎黎打籃球
其他活動一早排好曬期

速龍個啲又要用嚟開演唱會

nba就係要啲球會留個場至七月
暫時佢地應該想休個零月後resume掛

當然要啦，你要9/10/11果d點服

而家根本全部活動都延或者停
之前d期全部要再排過

當然唔服
但拖幾個月再繼續個人覺得好戇鳩
球員狀態到時都冇哂

咁公平既，唔係一兩個球員未pick up個態，係全部人一齊再起步
而且岩岩好剩番20場左右，要tank可以繼續tank，要衝上playoff既仲可以再博，入左頭8既仲有時間操番起個態

Jazz star Donovan Mitchell has tested positive for the coronavirus, league sources tell ESPN

啱啱上嚟想講mudiay單野係流
點知另一個中

Adrian Wojnarowski
@wojespn
·
2m
Jazz star Donovan Mitchell has tested positive for the coronavirus, league sources tell ESPN. Jazz players privately say that Rudy Gobert had been careless in the locker room touching other players and their belongings. Now a Jazz teammate has tested positive.

SOURCE?想要LINK

無架喇，一齊食飯一齊做gym一齊喺個細細既更衣室換衫，個個都好大機會中

..................

地點依啲 有錢一定揾到場
我覺得最好嘅安排係extend今季 照賽程打晒佢 然後縮短下一季

Woj
咁冇得走了

成隊都中哂嘅話...隊波之後嘅比賽點打

mola mola jazz

FUCK RUDY GOBERT

講事實又嬲鳩

其實睇返都幾癲，今朝米嘈開波前仲冇事冇幹咁落場準備打波，但係其實已經出咗事

潛伏期未發病冇樣睇

Jazz star Donovan Mitchell has tested positive for the coronavirus, league sources tell ESPN. Jazz players privately say that Rudy Gobert had been careless in the locker room touching other players and their belongings. Now a Jazz teammate has tested positive.

屌佢真係害死全隊

如果最後乜事都冇 全nba都要多謝雷嗰隊醫

最慘係，好返個肺都壞哂
可以話連成個球員生涯都無埋

露寶清唔好睇唔開

講真 最先瀨野未必係gobear 只係第一個test到嘅係佢

衰啲講句
如果剩係jazz中而其他隊冇事已經係不幸中大幸

無知一問

咁其實班隊員現在驗到有

但開賽前Gobert 又表示很健康，可照打

咁其實，無個病毒重未係佢地身上發出嚟定係點？ （話曬成班鬼佬、又後生又大隻強壯）

呢家外國咪就係咁，然後冇人戴口罩，戴口罩又畀人歧視，仆你個街

有病毒唔等於有病徵
祖記個件咩病徵都冇

賽前體檢？

Sources: Donovan Mitchell was the only Jazz player/personnel to test positive for coronavirus out of 58 tests administered on Wednesday night. Remaining tests came back negative.

好彩其他人冇事

可能個量未多到發病/運動員免疫系統好

不過咁先最驚，好易傳左俾d免疫力差嘅人

今日都有巴打講啦，班球員打波個陣本身都奶奶貢，touching other players and their belongings又點會算得上係咩一回事

早上宣布停工，晚上落晒club度隊bear交配

jazz

即係mudiay +ve 係流？

流的

嚴重就係 但咪嘈已經好彩
未有病徵就及早check到

有潛伏期同假陰性

淨係呢兩個有事雀慘過食兩質屎

全隊最好波個兩個中

想問呢啲係咪有後遺症

其實未必100%好返都殘肺既

今次可以睇下佢地好返後會點

始終依家死既都係廢老多

後生早發現 又唔係有長期病
未必咁悲觀

最慘係
如果佢地出番黎跌左watt
爵士唔比大約佢地又比人屌死

正常人影響唔大，運動員可以準備退役

🏀 #KH籃球筆記

最新消息：Adrian Wojnarowski報道，爵士另一位全明星球員Donovan Mitchell同樣確診武漢肺炎。

而The Athletic記者Shams Charania報道，其餘58個爵士職球員對病毒的測試呈陰性反應。

嘩屌中兩個都係星

噉Gobert同咪嘈都應該都未有好顯嘅病徵，應該可以100% recover嘅

我覺得佢地應該ok 運動員 應該好易克服到
什至其實可能係中左招但抵抗力強係會自己打死個病毒

Nba今季正式玩完

真係多能謝凸中共凸

especially mitchell

但咪嘈呢排手風好差
會唔會因為中左招

坦白講Bojan好波過Gobert

個廢都殘曬啦.應該打唔返nba
23 歲就retire...

對雀黎講呢2個中招應該先係最撚慘

到底出事先嘅係咪嘈定gobear

真係無人知，全世界爆真係太短時間，最撚多人康復既係所謂嘅中國，中國果班垃圾話康復你信唔信？康復後身體點點點你又信唔信？
我剩係知有case係康復左之後又發番呢下先cls

NBA之前奶共賺o既錢今次嘔返突未

珍

conley好波過米嘈

clarkson同佢頭先靠得咁埋
一齊企出球場附近
又無事

真係唔知邊個比邊個

發現得早，個肺都未有事，應該恢復到啩
我睇返當年沙士，啲有嚴重後遺症嘅當初係病到仆街嘅，佢哋個病都未發出嚟，我諗控制到病情應該冇事

智能病毒

真係要睇下先知

感染武漢肺炎約85%的人是輕症，都能順利康復，但各國臨床研究陸續發現，部分重症患者留下的後遺症其實不少，例如，台灣首例確診的女台商痊癒後就出現肺纖維化；武漢肺炎可能還有哪些後遺症呢？什麼樣的人比較容易留下後遺症？今天的破解新冠病毒系列報導。

肺部像曬乾的菜瓜布，出現一絲一絲的纖維，這就是肺部纖維化，武漢肺炎重症患者的後遺症之一。台北市立聯合醫院胸腔重症醫師蘇一峰：「急性呼吸窘迫症嚴重的肺炎，只要你渡過那個緊急期，大概在第二個禮拜、第三個禮拜就會開始產生肺部纖維化。」

武漢肺炎造成的肺纖維化，起因於自體免疫系統在對抗病毒之後造成的受傷結疤，組織壞死，年紀越輕越容易修復。台北市立聯合醫院胸腔重症醫師蘇一峰：「比如你是一個2、30歲的人，你的肺纖維化幾乎可以恢復7、8成，甚至到9成，但是你年紀比較大，已經5、60歲的話，你可能只能恢復一半。」

不過，武漢肺炎轉重症所留下的後遺症，不只限於肺部。長庚醫院腎臟科醫師顏宗海：「剛開始的時候是肺炎，可是到最後的話，到疾病比較嚴重的時候，有時候腎臟也受影響，肝臟、心臟、還有眼睛系統都會受影響。」醫師說，臨床研究指出，武漢肺炎患者3%到9%出現急性腎衰竭，即便痊癒出院，一輩子都需要洗腎。

醫師提醒，除了患有肺部疾病的民眾，本身有腎臟、心臟病症等慢性病患者容易演變成重症，後遺症不容小覷，一定要做好自我防疫。

佢2個中頭獎真係唔好彩

沙士係免疫系統自己打自己
所以就算好返其實都好傷
都未計果陣d 藥搞到好多人骨枯好早就死左

比如你是一個2、30歲的人，你的肺纖維化幾乎可以恢復7、8成，甚至到9成

9成
唔係100%

所以今次發現得早算係不幸中之大幸，唯有望唔會惡化得太犀利

屌 gobear 賺左成110m
咪嘈新秀約得13m 原本一定有頂薪

不過爵如果唔比番頂薪咪嘈好講唔過去喎講真
有無得claim工傷其實
用番all star 入選黎證明自己唔係呢個病應該可以頂薪

咪嘈平時串到乜咁
中左都唔想可憐佢

JAZZ玩撚完

到時奧運會點.......

日本為咗經濟格硬舉行

畀你好返9成都好難再立足nba啦
隨時頂薪變底薪

JAZZ

慘

好中唔中 中兩粒星

打波又唔係剩係靠個肺既

好擔心露寶...

露寶話轉迷鷹 唔驚！

波叔今朝仲走左過jazz嗰邊

所以jazz staff即刻趕佢走

睇美國嘅姐

先唔好講佢地會打得番幾多成先
如果真係幾星期後開番 佢兩個應該今季都收左league
爵應該會free fall
沖西決變西8

差仔應該心諗，好彩你爵唔要我，如果唔係依家中招既可能係我

邊個話差仔100%safe

最大獲係米曹今日有去球場練埋波

嗰個球星都唔去 我諗

其實有冇可能幾個星期後開得返
我覺得今次大家都可以有排等

咁奧運唔會因為籃球一樣運動冇人參賽就唔搞
始終都係睇國際壓力 有冇大國拒絕參賽

屌你老母 仆街支共
nba 都無得睇

一個月起跳
依個唔止nba內部問題 係成個國家 甚至有外交嘅問題

我hype左lakers vs clippers 好耐

mitchell

起碼要無新症 過左2星期先有機會開返

其實呢幾日就快手將全NBA 既球員職員驗一次
將中左既隔離 無中既等2星期

咁樣一個月後先有機會開到

如果唔係應該有排

唔止球員啦
成個球館都會出現既人都要驗啦

起碼唔會比咪嘈傳染先
兩個fd過打band,成日一齊打機

所以要驗埋okc上下

淨係14日內冇新症呢一點現階段都已經好難達到，除非NBA想閉門格硬完咗個賽季佢
但係兩個準備打季後賽既明星球員肺花條數又應該點計?

完季咪完季囉 寧願唔睇 唔想打打下個個都中晒

全聯盟所有球員工作人員都驗㗎啦

其實真係會有後遺症咩
尤其係佢呢d有錢人實有特別治療

-------------

Jazz's Donovan Mitchell: Struggles from field
by RotoWire Staff Mar 7, 2020 at 11:30 am ET • 1 min read

Mitchell only scored 11 points (3-15 FG, 3-10 3Pt, 2-2 FT) and added four rebounds, two assists and one steal in 33 minutes during Friday's 99-94 win at Boston.

Mitchell ended February with four straight games posting 30 or more points, but he has gotten off to a slow start in March.

其實係咪因為中左肺炎所以最近打得差

冇，因為reasonable person都會戴口罩，佢冇，所以佢有責任

打波好難戴口罩

雀屎最重要果兩個中撚左

佢喺外面唔戴口罩，自己攞嚟
打波就個個都唔戴，冇問題
喺球場都冇gobert，所以佢唔係喺球場奶

驗晒所有球員職員 只要球員職員連續14日內冇新症
就閉門作賽

兩個準備打季後賽既明星球員肺花條數又應該點計
受傷有D咩計?

我自己睇法ONLY
職盟會點我唔知
但職盟應該會想比無事既球員打埋PO
講緊係嚴格規定無事既球員 唔好比佢地同外界接觸太多

含家產 中國同世衛 令到呢個武肺傳播哂開去 害撚死全球 今季仲想睇湖人幫高比伶冠軍 唉 屌你老母 中國

Donovan Mitchell今年先第一次all star
估唔到係佢最後一次
RIP Bro

屌你已經直接變做RIP

mitchell:
62 61 2020-03-06 23-181 UTA @ BOS W (+5) 1 32:43 3 15 .200 3 10 .300 2 2 1.000 2 2 4 2 1 0 3 2 11 2.3 -20
63 62 2020-03-07 23-182 UTA @ DET W (+6) 1 33:58 8 14 .571 2 6 .333 7 8 .875 0 5 5 1 0 0 1 3 25 18.0 +9
64 63 2020-03-09 23-184 UTA TOR L (-9) 1 34:16 4 16 .250 3 6 .500 0 0 1 2 3 3 3 0 1 2 11 6.0 -30

gobert今年先第一次all star
估唔到係佢最後一次
RIP Bro

去到另一個世界要跟kobe繼續練波

gobert今朝唔係球場姐
但之前咁多日呢
locker room好似係正佢格離 實摸過佢locker同有body contact

有邊個覺得Gobert 抵撚死

抵死

抵死
但係佢100m已經袋袋平安 比份大約咪嘈先啦屌

嘩 隻毐識簡人中架 jazz最重要個兩個中招 隊波點玩落去 好彩醫番好都唔知仲有幾成貨賣

米嘈真係慘
仲未拎大約就要退役

有冇機快速驗哂成個聯盟之後閉門作賽？

天滅雀屎

都係等聯盟同D老細開會傾掂去睇下想點

球員應該閉門都唔想打
講到尾都係揾食, 做咩要咁博

睇來個天都唔鐘意爵

阿工會主席今日先嚇到標屎

冇啦, 休季算, 你估班大帝唔驚死
好似啞狗呢D應該第一個著草避炎
仲打春咩

爵會唔會敢頂薪續佢 道德綁架
2021完約
應該10月就會續定？

gobert就真係..4年100m已經袋袋平安

早幾頁又話佢唔驚死
想同雀屎D球員問好

比雀屎D球員叫佢唔好埋去?

佢個陣應該未知對面係瀨左肺炎單純過去八下

想關心下gobear

支那成功用個肺炎抵制NBA

如果有球員係比賽期間工傷
其實應該球會工會可以要求巨顛賠償
個問題係唔知究竟邊度惹番黎

支持咪嘈向gobert索償

賠番50m比咪嘈

牙嘈之前morey事件好似係咪親中？
係嘅話真係現眼報

邊有呢d嘢㗎
大把球星一世冇拎過大約
例子：黑wade，老表
雖然唔關肺炎事

冇

個肺好返都無左5成功能 係咪真？

wade，老表賺好多啦都

真係開心死

if嚴重

咁d人打到斷腳又有得賠?

搵gobear賠就岩

笑死 米曹死忠

最頂級既競技 就算打到 都唔係果個級數啦

nba級醫療wor

佢地果D連發炎症狀都未有，冇咁大鑊掛

最後應該冇事既
Gobert中撚左, 早2日都仲出到場打龍即係好輕微啦, 米嘈直頭今日打雷都準備出場. 依家驗到出黎即刻入院治療, 仲要本身比普通人身體好幾十倍, 好快就好返啦

一個2個FF到中左等退役咁, 奶共占條廢佬就會喇

沙利中既話就等死
個肺本身都黑哂

關咩事 醫運動同 醫肺炎有咩關係
同埋呢個病既數據咁本未夠
所有野都係聽中國講

佢本身有錢 再加球隊實晒冷搵專家醫好佢
同上面個d平民例子實有差別
當然唔會保證到100%好返
但講到要退休就好似誇左

及時食朋炎藥乜事都無

可能米嘈野俾gobear呢

gobear第一個驗出姐,未必係佢中先

佢記者會既行為搞到全世界都認定係佢傳染人

幾千萬袋袋平安
又有得早啲休季休息下
你估個個都恨冠軍咩

仲有機會開返

未必佢第一個中

聽下好 依啲野邊有咁快決定到

米曹中左

有約喺身個D好多咪當休息
今季完約個D想斬死GOBEAR都似

咪嘈都中左?

無，你睇果d係 fake news

你星個啲有番咁上下身家就係
完新秀約 中產 底薪 two way個啲就多得你唔少
唔打點r約

一個月再review，古班話最遲可以打到8月

依個真 但係佢行為7 摸咪

相信政府

好彩NBA休賽期不嬲長到傻
6-9月基本上無咩特別野
即使將現有賽程+季後賽直接搬去6-9月都可能無事
最多係下季都變縮水球季 12月左右先開波

"Well it's funny because when I was asked the question of would you play without no fans, I had no idea that there was actually a conversation going behind closed doors about the particular virus," James said. "Obviously I would be very disappointed not having the fans, because that is what I play for — I play for my family, I play for my fans."

佢澄清左比人誤導啦

唔知班大帝暑假短左會有咩反應

湖撚除外

支狗欠LBJ 一個道歉

唔識真係唔好鳩up
我地都係睇依家有既証據
最多你話佢地有比較好既
醫療環境同服務

有幾多個武漢肺炎既專家
而佢地又咁得閒服侍佢

誤導D咩
呢個時間點問得呢個問題就係因為疫情啦
唔通係因為全體fans突然人間蒸發咩
平時就more than athlete，一到咗呢D時間就陳百祥上身咁又唔知又睇唔到

占士應該唔睇新聞果d人黎

但又要出聲

如果鬼佬咁有sense就唔會搞到咁大獲啦

著名西岸前鋒曾經講過:Uneducated就咪撚出聲

‪The season isn’t over yet...‬

‪We will continue to play the Suns season games on NBA2K! ‬

‪Saturday’s game will be moved to tomorrow. Join us live on Twitch as we take on the Dallas Mavs!‬

西決: DBook vs KAT

final殺埋塞狗

講緊各國衛生部長 官員都奶晒野既時侯
呢句野無咩說服力

佢係比記者無啦啦問如果個場冇哂fans 你會唔會打波，又唔係自己主動周圍同人講我冇fans 就唔會打波

同埋奉旨知你講緊武肺咩d 運動員唔留意新聞有幾出奇

反佢奶共OK
但呢單野其實都好少事dame都係咁答
唔知點解要咁嬲

請個medical expert上去仲講緊surgical mask防唔到virus
不如望吓有戴口罩(香港、台灣、新加坡)同無戴口罩(歐洲全體)個outcome係點？
啲鬼有時真係好撚癡線

Hupu吹奏緊okc隊醫，話雷霆除左選秀勁選隊醫都勁

而家就係笑緊條drama queen平時more than athlete
呢D時候就係運動員唔留意新聞

#576應該都完美咁答左你
專家都咁
就算運動員幾more than athlete又可以點

確實係勁架喎，cp3幾健康

asg後運動員專注係訓練同比賽是常識吧
咁都有得屌

more than athlete代表要識晒全球所有新聞
只要有唔知就唔岩
好似係

全靠隊醫衝出黎暫停左場比賽，如果唔係成班奶晒嘢。

嘩屌

D占狗護主護得幾撚勁

幫你出聲 知你身份尷尬
我地話晒情同手腳

咪屈

不嬲低能同低賤

原來Snyder已經開過幾次會叫啲球員小心啲，會唔會斬死gobear

有無人係尋日宣佈暫停嗰陣就估到NHL都會停埋?
基本上有NBA同NHL嘅城市,兩隊都會用同一個主場,尋日我都估到一定收皮

力架真係on9

好醒

法國佬都系力架咩 利申唔識

gobear仲出得番先講

屌你死占狗

一滴血原則呀

asg後運動員專注係訓練同比賽是常識吧
咁都有得屌

勁撚on9

佢用咩推算
我以為其他會繼續打添～

是

係，打波勁咪得
其他野是旦啦
普通人都未必識曬啦何況佢地依啲專業既
練習都用曬大部分時間

屌 mlb停埋 我想睇棒球呀屌

Rob仔醫極都未出得返

我希望今季可以好似Bettman咁話可以頒到Stanley Cup,如果唔係加拿大會暴動

有女得啦

點頒法？又冇一隊特別跑出…
又唔似NBA咁

NBA都話東西岸各一隊跑出

有,東岸咪有Bruins,啱啱係今季第一隊100分
西岸搵而家榜首囉,睇下Blues衛唔衛冕到

雪崩呀

成班傻鳩唔抵得人地咁醒一早估到nfl都停

係度抽人水

我都估唔到添
典解嘅

NFL定XFL呀

nfl 2月打完冠軍賽已經休緊喇WO

講緊都係差兩三場勝差都幾難

又要講返1995 mlb
montreal expos已經贏到開巷先嚟腰斬
自此一蹶不振搬埋去washington

美職停唔停,停埋無波賭

#KH籃球筆記

整個體壇有關武漢肺炎的最新動態：

【NBA】

1. 聯盟已經通知所有球隊，直至3月16日，所有球員應留在球隊所在的城市，並盡可能留在家中；團隊練習將會取消。球隊的醫療人員亦需要每日與球員聯絡。

2. 聯盟理事會召開會議，呼籲總裁Adam Silver在暫停聯盟運作30日後檢視情況再作決定，預料聯盟將於短期內公布正式的時間表。

3. 伊利諾伊州長J. B. Pritzker與芝加哥各主要體育隊伍的老闆會面，雙方同意在5月1日前暫停或閉門進行主場賽事。

4. 從湖人內部會面的消息得知，即使賽季要到六月底、七月甚至是八月結束，NBA球隊的老闆都希望完成今季的常規賽和季後賽。

5. 除了染病的Rudy Gobert和Donovan Mitchell之外，所有爵士隊的成員已經乘坐包機回到鹽湖城。據接受病毒測試的爵士隨隊記者的說法，他們抵達鹽湖城之後，仍然要自我隔離14日。

6. 騎士前鋒Kevin Love將捐出10萬美元，支持受影響的球場職員。

.

【籃球】

1. NCAA的March Madness宣布取消。

2. FIBA和Euroleague的賽事已經暫停。

3. 西班牙皇家馬德里的球員Trey Thompkins確診武漢肺炎。

.

【足球】

1. 由於籃球隊有成員感染武漢肺炎，西甲球隊皇家馬德里的所有成員需要接受14日隔離。

2. 除了意甲已經暫停賽事外，西甲宣布暫停賽事兩週。

3. 英超球隊阿仙奴領隊Mikel Arteta確診武漢肺炎；李斯特城亦有三位球員出現明顯症狀；曼城後衛Benjamin Mendy亦正在自我隔離。

4. 英超賽會將在當地時間星期五與球隊會面，商討處理方案。同時英國政府正考慮禁止體育項目進行。

.

【F1賽車】

1. 麥拿侖車隊因有成員感染武漢肺炎，退出澳洲站的賽事後，賽會宣布澳洲站的賽事取消。

停咗

華盛頓巫師 D.C 戰線

#防疫措施
剛剛巫師官方的聲明，目前全隊上下包含球員、教練團隊跟工作人員，都會建議進行自我隔離跟健康管理，約三到四天，聯盟目前要求包含塞爾提克、暴龍、騎士、活塞以及尼克等兩個星期內與爵士打過比賽的球隊，都要自主隔離。
·
另外除非有類似症狀，不然現階段不會進行檢驗，不過原文內確實撰寫到僅三到四天，這樣也太短了吧，台灣隔離的話是14天，就說這東西潛伏期最長有14天，隔離天數太短，難保不會解除隔離後突然爆發。
·
另外CJ McCollum在推特上發表：「沒有比賽就沒有賺錢，希望大家妥適規劃。」
Beal也將其轉發出去。
·
CBA條款中，不可抗力導致聯盟停賽，將不會支付給球員薪水，疫情包含在其中，對於聯盟前段班的球員來說，好好規劃絕對綽綽有餘，但後段班甚至領底薪的球員，連發展聯盟都中止，沒了比賽就沒了收入，除了要對抗疫情，還要想辦法養活家人或自己，希望大家都能撐過這段期間啊。
·
巫師官方聲明稿

轉貼ptt

多支球隊老闆希望所有球員都進行檢測，但基本不可能

虎撲3月13日訊 據The Athletic記者Sam Amick報導，消息源透露，在今天早些時候聯盟球
隊老闆與NBA總裁Adam Silver進行的電話會議中，有兩件事說得非常清楚。

一是聯盟比賽暫停將至少30天，並且大家會到時再重新評估未來情況。

二是雖然許多球隊老闆希望聯盟所有球員都接受新冠病毒檢測，這樣他們都可以有一個去工
作的醫療基準線，但這基本是不可能的。即使他們都是有錢人和名人也不行，至少現在不行
。

Sam Amick寫道，就像美國現在其他地方一樣，目前存在一個巨大障礙，就是沒有足夠的檢
測，這使得聯盟官員們無法清楚地看到問題的嚴重性。

Sam Amick還表示，大家不相信嗎？美國國家傳染病研究所所長Anthony S. Fauci博士就是
這樣說的，他也是川普新冠病毒工作組成員。

“美國目前的體系還沒有真正適應我們現在所需要的東西。這是一個失敗，是一個失敗，我
的意思是，讓我們承認吧。”Anthony S. Fauci如此說道。

真係八月先完到的話,WNBA咪好大機會停一屆?

習邦占人權鬥士黎喎 唔識？

呢份約都搵夠啦

wnba就是但啦

唔係好清楚發生乜事
見文中話佢刻意摸mic，完全係小學雞行為
智商未開發

成日話球員比賽直播講粗口教壞細路要罰
咁樣教壞細路四圍摸又唔駛罰？

罰下錢同停賽幾場囉

spidadmitchell
Thanks to everyone who has been reaching out since hearing the news about my positive test. We are all learning more about the seriousness of this situation and hopefully people can continue to educate themselves and realize that they need to behave responsibly both for their own health and for the well being of those around them. I appreciate the authorities in Oklahoma who were helpful with the testing process and everyone from the @utahjazz who have been so supportive. I am going to keep following the advice of our medical staff and hope that we can all come together and be there for each other and our neighbors who need our help❤️

係咪直指gobert累死佢

100m大約，罰錢不痛不癢
停賽 依家停擺緊 就算resume都唔預佢今季出啦

係佢出事先定gobert出事先都未知

自己比人小學雞行為累到中招，一定嬲到仆街

無計
全球都見到gobear摸咪
點都入佢數先

Stephen Curry is one of my favourite players. He owns a mansion in Tokyo. I came to Japan in the company of my cousin. It was a long journey and I was grateful for his company. On the day we set off for Japan, I was waiting for my cousin on the corner outside Times Square. He lives just around the corner so it only took him eleven minutes to come. Meanwhile a pedestrian came up to me and asked if there was any medical center nearby because he had been suffering from heatstroke. I told the pedestrian that there were a clinic and a pharmacy just round the corner. As summer was just around the corner people suffered from sunstroke more easily. At home, sitting in an armchair or a recliner or on a sofa rather than on a stool works wonders for your body. Moreover, esrimg balanced diet of veggies and fruits amd a little meat does wonders for your health. Lastly, exercise amd meditation can work wonders for mind and body. We came to stay in Stephen Curry's mansion for a few nights. On the morning of the second day, Stephen was cooking in the kitchen while we were watching television in the living room. His elder brother had just popped upstairs to get a book. His younger brother had popped to the bank to get some cash while his sister had popped into a music store to get some bassoon scores. As Stephen entered the living room, I jumped out from behind the wall and cried "Boo!" It was absolutely hilarious because I was finally able to frighten him successfully. Sumio would pop over and see us later. His girlfriend would also pop in and visit us a day later. Both Sumio amd his girlfriend are good company. Stephen is good company too. Sumio said he deserved a promotion but instead his colleague was given a promotion because his boss is biased in favour of his colleague. I said that's the way the cookie crumbles. It's water under the bridge. What's done is done. My cousin too said it's no use crying over spilt milk. What's done cannot be undone. Let bygones be bygones. Apparently his manager is also biased against him but towards his colleague. Oh well. He told me not to mention it when we're in company. By all means. Next tuesday I'll pop over to Sumio's place to play his piccolo. I enjoy the company of musicians. Before Sumio popped in, he was browsing in Zara. In the meantime, I went for a browse around a bookshop and popped into the bank to open a bank account. I enjoy my company amd so does he. The residential estate Stwphen lives in consists of houses rather than apartments. Each house has at least one retractable awning or canopy. The canopy could be made of cloth, steel, stainless steel, glass or concrete. In Stephen's front garden, he planted a litchi tree, a mango tree, a chestnut oak, a black maple, a red maple and bushes in the lawn. The bushes produce pretty violin-shaped flowers. He also grew flowers such as roses, sunflowers, violets, lavender, hydrangeas, lisianthuses (eustomas) and orchids, most of which are in bloom. There're some exquisite flowerpots placed near the lawn as decoration. He mows the grass every now amd then. He hires a gardener to manicure his garden from time to time. His back garden is enormous which is six thousand five hundred square foot in size. It used to be a lawn but he turned it into a meadow covered in wild flowers and exotic flowers. Some of the flower buds haven't opened yet but as the weather gets warmer the flowers open. Even inside his house he has a vase of lisianthuses (eustomas) and a couple of plotted plants. Orchids can be cultivated in vases or flower pots. In the spring, besirigup spring flowers bloom in the meadow. In summer, the meadow is covered with pretty summer flowers. In the fall, the meadow is blanketed in lovely fall flowers. In winter, the meadow is a mass of beautiful winter flowers. It's an extraordinary garden. Every Valentine's day, Stephen buys a bouquet of red roses and hydrangea for his wife. They're lovely cut flowers.

隨時毀生涯架喎屌 自己渣住份大約就摸到人地rookie contract既無大約
睇黎如果佢地兩個都可以狀態十足咁番黎
咪嘈一定同爵落通碟
留佢就一定要踢走gobear

咪嘈句野警世啫，地圖炮黎實中好多人

你賭馬囉

停30日

暗串埋gobear

入左佢數先

屌 你依家同時玩緊幾多個post阿po同nba po都係你

班狗冇足波籃波睇，肯定要出黎強姦殺人了

因為用電腦玩
潛水做野了

Stephen Curry's new chairs are covered by protective plastic sheeting. His new television is covered with plastic wrappings. Did you know that seventy one percent of the earth's surface is covered by water? On Mars, twenty percent of its atmosphere is covered by carbon monoxide whereas thirty percent is covered with carbon dioxide. On the afternoon of the second day we stayed in Stephen's place, his next-door neighbour's canopy was leaking all over the floor in his garden due to heavy rain. The water pipe attached to their stainless steel canopy was also drilling water down the wall onto the floor in his garden so he asked if he could enter their garden and wipe the water pipe amd the edge of the canopy amd mop them so as to stop water from leaking out of them. I too entered their garden and helped mop the edge of the canopy and water pipe so as to stop water from leaking from them. There was a leak in their canopy so they had a bucket underneath for the water to drop into but the bucket was overflowing all over the floor. Then we placed another bucket beside it but very soon water began to overflow from the bucket which cause flooding. I tried to soak up the water with towels but it was impossible. Water soaked into my shoes. Rain soaked through his shoes and clothes as well. Some of his neighbours said they had a leak inside their house as well due to heavy rain. Sumio called two hours later and said he finally got a promotion. The opportunity that he had waited for so long has finally come along. Opportunities like this don't always come along. After he left Zara, his friend came along in his car amd offered him a lift to a restaurant and celebrated with him. I enjoy strolling hand in hand with my girlfriend along the nearby beach. In fact, I took a leisurely stroll there earlier. With only my thoughts for company, I lay on the beach reading a book. It felt thoroughly enjoyable. Sumio arrives on the early evening. I didn't know he had company. As he was the last person to leave the house, I kept him company until the bus arrived. I asked Stephen if the typhoon that happened a little while ago do any damage to his house. He said some tree branches and twigs tumbled down during the hurricane so he had to give his garden a good cleanup. Some tree trunks in the nearby park toppled over as a result of the hurricane. Stephen wants to learn Muay Thai privately rather than in a Muay Thai club so he engaged a training partner to train with him at home instead. There's a pageant of which the final round will take place in Kyoto next month. I would imagine Fumi seems highly likely to enter the final. My cousin said "I bet you that Aiko will enter the final" My friend Rika has accepted a commission to compose a waltz for the pageant as one of the contestant will be showcasing her waltz dance which we all can't wait to see. Let me offer her my heartfelt congratulations for having received a commission for a waltz from the pageant since it's a rare opportunity. I also would like to express my congratulations to my friend Kawai on having progressed through the preliminary round. She's a contestant in the beauty contest amd I won't be surprised if she progresses through the semifinal.

事件的主角Rudy Gobert稍早也在Instagram發表聲明了：

I want to thank everyone for the outpouring of concern and support over the last 24 hours. I have gone through so many emotions since learning of my diagnosis…mostly fear, anxiety, and embarrassment.
我想感謝過去24小時所有關心我與支持我的人。自從確診後我歷經許多情緒...大多是恐懼，焦慮，以及羞愧。

The first and most important thing is I would like to publicly apologize to the people that I may have endangered. At the time, I had no idea I was even infected. I was careless and make no excuse. I hope my story serves as a warning and causes everyone to take this seriously. I will do whatever I can to support using my experience as way to educate others and prevent the spread of this virus.
首先且最重要的是，我得公開向所有因為我而置於險境的人道歉。在那個時候我並不曉得自己已經被感染，我很輕率且這沒得辯解。我希望我的經歷能成為一個警告，並致使人們嚴肅看待這件事，我會盡我所能地用我的經驗協助教育人們並防止病毒擴散。

I am under great care and will fully recover. Thank you again for all your support. I encourage everyone to take all of the steps to stay safe and healthy. Love.
我正接受很好的照護並且會完全康復，感謝你們的支持。我鼓勵大家竭盡所能地保持安全與健康。愛你們。

收撚柒皮啦

woj
唔係講左話雀屎內部不滿緊Gobert？

可能講緊 NFL下季

我都不滿啦，成個弱智咁玩mic

有骨

真係好撚柒，未出事之前成日公開屌鳩隊波唔比佢單打 明明自己進攻手段唔多

比人杯鳩真係唔好問點解

佢單打隨時係正選中鋒尾三，點比波你呀

條友垃圾 今次收埋皮啦

無啦
咪嘈就。。。希望肺無乜點傷

gobear...就算無事都比全聯盟排
攞埋出年份人工好躝番法國

下下都甩手
姚明真係贏佢好多班

我一直都覺得佢overrated

已經3個
爵其他人點

仲話出年比supermax佢...
依家唔駛諗
就算佢打得番10成狀態 咁撚自私既人都比露寶屌到番法國

mudiay無野

mudiay。。。
gobear既precaution係咪摸mic

睇完呢條片就會覺得依家nba得咁少人中係奇蹟

勇士大贏家

我杜都係

又然

抖到我杜好返 季後賽出黎左打公鹿 右踢綠軍 上斬速龍 下斬76人

Durant傷完只會變左瘦版Ryan Anderson

笑撚到仆街 咁都有得幫條共狗兜
大佬呢個時勢美國d露宿者都知咩事啦
運動員專注訓練所以唔知都講得出
仲要nba之前先出memo叫唔好握手
你覺得nba同球隊會無update佢地呢方面既資訊？

佢要盲撐你點講都無用， lebron 公關手段差都唔係今日的事，都唔明兜乜 ...

Anyway 講返佢就有啲可惜，今年 Lakers 收左咁多兵器，個勢又唔錯，絕對有能力衝冠，仲要難得 AD 無大傷，今年停的話，下年 lbj 又老一歲 ...

美國d露宿者都知咩事
反而美國d專家唔知咩事
wtf
依家擺明講緊班nigga唔知個病既嚴重性啦
包括連美國d專家都柒下柒下
唔係高啤都唔會咁撚on9啦

依家就係美國處理得差先會爆到咁
你就話美國連訓街個個都知大獲
美國佬就係睇撚少左個病先會咁呀嘛
係咁醒就唔會爆到豬閪咁啦

之前一兩季都已經有人講Jazz個陣其實見咗頂，除咗米嘈之外所有球員（包括Gorbert）都可以用來做交易籌碼
事實上今季除咗有段時間屌連勝上第二之外，大部分時間又係留係第四第五位左右

btw同姚明比真係冇得比，級數差太遠，根本已經唔係個回事來

用gobert做骨幹 年年西5

好似艇傷d 下季應該正選雙核同後備雙核要二揀一

姚明咪又係咁上下

姚麥唔傷西決左

保沙+okur天生counter姚明

同埋有一年唔傷都係2-4

Utah Jazz guard Donovan Mitchell has tested positive for the COVID-19. While people quickly pointed at Rudy Gobert as the main culprit, it hasn’t been determined if Mitchell contracted the novel coronavirus from the center. New information revealed that Mitchell visited Encore Boston Casino last week — a place where a guest tested positive for the virus.

3-4先岩

知嚴重性同知有肺炎係兩樣野
nba一早提晒球員要注意肺炎
然後共狗話唔知封場係關肺炎事
咁唔通係關佢個腦弱智事？

佢就係唔覺得個肺炎有咁嚴重要去到封館呀嘛

無姚麥輸比湖3比4個年真係有得贏
姚2nd round 一開始就傷

室內根本一早唔停都要閉門

所以咪話根本好少事 都唔知有咩好嘈
寧願屌返佢奶共仲好啦

一個連專家都唔清楚件事有幾嚴重既國家
有咩可能去要求個運動員知道發生緊咩事
仲要個消息係打緊波中途講
打完波即刻就訪問
然後就話會唔會打波without fans
以佢性格咁撚鍾意做show 一定會話為左fans唔會啦 呢D預撚左架啦

第一又唔係佢話事 第二就算佢有say都仲有大把人有say過佢
少事到傻 都唔知嘈乜

因為奶共奶到個名臭哂 講乜郁比人屌架啦

個年麥一早收左山 去做左手術
g7仲要凌晨黎 睇到哭左
巴TI YEAH同阿提斯守高比守到爆晒缸

咁佢咪直接講唔同意為左肺炎而封館囉
直接講句為fans所以唔打就想拎光環
發現自己柒左就扮傻話唔知關肺炎事
呢個時勢唔關肺炎事可以關乜野事
佢而家擺到明就係光環hunter
好心唔好幫佢兜

哦 依家又吹返到光環hunter咁細
今朝吹撚到咩more than athlete
上升到第2個層面架wo

光環hunter好少事姐 佢不嬲都係架啦

Battier已經唔打算再guard個波，直接遮住你對眼

好奇佢點解唔做教練個D
佢明明有腦 又話自己有個數據庫

唔係我講 咪屈
我就屌開佢無撚讀過書 講乜錯乜
錯完再兜個下柒姐

所以咪話呢件事連專家都唔掂
係咪即係專家都無讀過書囉
呢單野根本唔關有無讀過書事

佢呢家係做咩架？享受緊退休生活？

屌

落地獄啦

佢有twitter 好似係間高中做野

唔係屌緊佢唔知「肺炎既嚴重性 」
唔洗拎專家出黎比
單係屌緊佢扮唔知「封館係因為肺炎」
然後撻fans個朵出黎拎光環
知道「封館係因為肺炎」其實好撚基本
唔關專唔專家事
除非你同條傻鳩一樣認同運動員專注訓練所以乜都唔知係合理

咁關無讀書咩事?

追夢綠：早知道比賽會延期，我們就不擺爛了，說不定能奪冠！

3月13日訊，NBA因為疫情原因例行賽將無限期推遲或者取消，美國記者Donis Burke電話連線了勇士隊的Draymond Green。

Donis Burke：“疫情期間，你們的球隊目前是一個什麼樣的狀態？”

追夢綠：“我們所有人都在隔離，原本我們制定的訓練賽也取消了，這給我們提前帶來了休賽期，我們都在祈禱疫情早日結束，希望早日回歸賽場。”

Donis Burke：“疫情對你們有什麼影響？”

追夢綠：“疫情對於我們球隊來說影響不是特別大，我們本賽季已經無緣季後賽了，我們原本打算在例行賽擺爛，鍛煉新人，明天再重振旗鼓，但是我們現在非常的後悔，早知道比賽會延期，我們就不擺爛了，等Klay跟Stephen一起復出，現在我們還有Wiggins，我們球隊的融合越來越好，我們在季後賽還是非常有競爭性的，說不定我們今年還能奪冠！”

Donis Burke：“你現在有什麼打算麼？”

追夢：“我現在只能在家呆著，在家看一些我們比賽錄像，利用這段時間我會好好了解對手，在家我也會進行一些體能訓練，保持自己的身體狀態。”

依家就係期待durant復出

有是但一個應該都真係隨時贏到。。。

好似之前見佢坐係熱火bench?

有姚明機會大D 牙麥09年已無用

進攻效率下降 防守又唔係好

講出黎佢自己有無笑

唔係做政客咩

唔清楚 英文屎 純粹見佢好似邊到都去下咁

鋒線出佢就無位出巴TI YEAH同阿提斯

佢係無讀書
然後次次出黎講野都柒

咁呢單關唔關無讀書事?

有讀書咪唔會講野唔經大腦囉
咁我都唔敢講佢有讀書既話仲會唔會唔知封館係因為肺炎 畢竟佢本身都弱智

lbj奶共都係因為唔知中共d衰野
你地想expect 一個美國長大既黑人理解中共幾多？
唔好再怪佢奶共

真係咩人就有咩fans
狗黎

篇新聞好假咁
係咪台仔網黎

公道講句, 占屎今次唔係特別柒, 只係小柒, 佢講完都好快縮返落自己老母個閪度
經歷過莫雷事件, 佢應該都意識到自己只係條冇乜學識o既柒頭皮
畀著以前, 佢肯定又會叫人唔好歧視, 唔好叫武漢肺炎, 然後借機屌柒trump抗疫不力

唔係doris咩

講起歧視
點都要數下呢位由入nba第一日開始就種族歧視自己既中國球王

世界和平算唔算if can’t beat them join them 首人

連人名都錯, 似係鳩作多啲, 又搵唔到英文汁

巴克利同渣巴先係

UEFA已經宣佈停歐國盃同歐聯
NBA你一個月後仲想復賽？

快撚D斷腳+死全家, TKS
成撚日講到自己咁䖍誠, 但對支共打壓基督徒又視而不見, 佢老母臭閪
冚家剷偽善左膠就係佢呢D

有咩問題 ？

應該fake news，搵咗好耐都唔見有
而且佢哋點會開口話自己tank

美國大爆既話就係問題囉
今日都多左幾百宗
仲有中招球員都肯定唔會得兩個咁少

一個月無球員再中，復賽無觀眾咁得唔得？

尋日未打完前數據

Before coronavirus test, Rudy Gobert gave game-worn arm sleeves to children at Pistons game

放夠毒未

Cam

到時睇情況決定架啦。。。
英超西甲意甲都係暫定停到4月頭姐

children

呢個病最恐怖既地方係染左病都可以冇病徵
NBA一日唔驗哂全部球員再等美國疫情穩定左都唔應該復賽
NBA搞一場比賽涉及好多人，球場工作人員，評術，球證，教練團，以至因為要四圍飛所接觸既交通工作人員
好似已經有球員話唔會打閉門比賽
諗都唔好諗

大不了取消賽季，命仔緊要定個年年都有得拎既獎杯緊要
今年冇冠軍咪下年再打過
命就得一條
當然大前提係NBA要照出人工，可能真係有人無波打就無錢開飯

細路都唔放過

不過打完之後跌左好多

This was last night prior to the game getting postponed

Donovan Mitchell to a fan “y’all can’t touch it, y’all might have the virus.” (the ball)”
應該係講緊笑點知真係確診

佢會下季繼續啦

邊個講笑邊個死
今次真係皇天擊殺

咁7婆幾時死

Gobert走去摸咪
佢講笑話個波有菌
結果確診
咁其他掂波嘅人...

死太便宜佢

gobert ig d人留言都好撚仆街
"With the first pick Corona select Rudy Gobert'

夠你條撚樣咀賤？
自己講完仆街野話人仆街？
你個賤種面皮成呎厚

連登仔嘴賤係老馮 唔計

咁其實對每個人都係

大飛最大輸家

有幾仆街
都仲未叫占屎燒個冠軍畀KOBE

還番cam比湖人啦

下年一個唔覺意閪左

雙星分分鐘又走

仲未計下年一定無左Morris 同Harrell RJ

pg今個off season就走啦

ZIon表示 : 屌你我個新秀獎冇啦冇啦

本來就唔會有

關猢狗撚事

場數唔夠ja黎,點有

2019年10月，爵士隊執行了Donovan Mitchell新秀合同里2020-21賽季的球隊選項，球隊並沒有提前用高薪續約Mitchell，也是想著再多觀察兩年他的表現，如果這兩個賽季，Mitchell達到了爵士的期望值，到20-21賽季結束後，肯定會備上一份大的頂薪合同，來留住自己的球隊領袖。

本賽季的Mitchell，在場上的穩定性好了很多，賽季至今的63場比賽，場均貢獻24.3分4.4籃板4.2次助攻，是球隊的第一得分手。他的投籃命中率45.3%，三分球命中率36.4%，內線得分9.7，聯盟第29名，快攻得分1.8，聯盟55。Mitchell的技術全面，但是沒有特別拔尖的攻擊手段，爵士給了Mitchell開火權，讓他新秀賽就有場均20.5分的優秀數據，Mitchell就是爵士拿球權餵出來的射手。

可也正是這樣，Mitchell這3個賽季才沒有特別大的進步，他沒有去提升自己的球技，也沒有讓人驚嘆的天賦，打球靠的是狀態，數據表面上看很漂亮，認真看過他比賽的球迷會發現，Mitchell時常會有半場低迷的表現，整節整節的不得分，本賽季打的最差的兩場比賽，全場比賽下來都只得到了4分，可是，狀態好的時候，場場二三十的得分，賽季63場比賽中，有18場比賽得分30+，賽季最高46。

本賽季，Mitchell各項數據提升微乎其微，基本上和18-19賽季持平，這才是他的第三年NBA生涯，本應該是不斷上升期，如此的表現，確實讓爵士很為難，Mitchell就像雞肋一樣，留著建隊，沒有太大前途，交易走，又有些可惜，培養了好幾年，最後還得便宜別人。

爵士選擇執行球隊選項，首先為球隊省下了薪資，再有就是還有兩年的觀察期，等到2021年夏天，再決定是否續約，反而更有把握一些。

即使，Mitchell的上限可見，但是並不影響他能得到一份頂薪合同，畢竟幾個賽季的表現，大家還是有目共睹的，數據也是擺在大家眼前的。他的角色做個球隊二當家是綽綽有餘的，像是暴龍的Lowry、拓荒者的CJ，這些都不是天賦型的球員，依舊能夠在球隊穩定輸出，配得上球隊的頂薪合同。

這次新冠肺炎，Mitchell也檢測出陽性，確診感染病毒，為自己的前景蒙上了一層陰影。好在新冠肺炎治愈率還是很高的，運動員的身體素質也好，希望感染的球員能夠早日康復，不受病情的影響。

當值50分

字母哥MVP for sure

Zion 要加埋自己出錢 助養 鵝員工 一個月人工

Raptors d 球員冇事

字母撐香港，又串鳩一分佬，冇得輸

NBA因武漢肺炎而無限期暫停，球場工作人員收入受影響，公鹿「字母哥」安迪度安寶（Giannis Antetokounmpo）、塘鵝的錫安威廉臣（Zion Williamson）及活塞的比歷克格芬（Blake Griffin）表態，表示會捐款以幫助球場員工。

相關新聞：【NBA】球季暫停冇波睇 普波域治：可以不停重溫馬刺贏小馬

安迪度安寶在Twitter上表示，會捐出10萬美元（約77萬港元）予公鹿主場的工作人員，錫安威廉臣於Instagram上表示會支付塘鵝主場員工未來30日的薪酬，比歷克格芬則透露自己是追隨騎士球星路夫（ Kevin Love）的做法，捐出10萬美元以幫助活塞主場的工作人員。

到底Zion今年賺左幾多錢

pop又要逼刺迷打j

全nba搵得最多錢嗰隻猩猩出聲捐錢未

呢個唔使諗，佢肯定會捐
有得搶光環嘅地方就有占士

不過唔排除佢會好似以前咁捐比自己基金會
再巧立名目攞返

邊度有得睇返

搵到了

狀元本新都唔低 仲要加球鞋合約 其實唔少
Btw 好波

鞋約7年7500萬
新秀約4年4400萬

美金
如果我有6尺8 250磅就好了

雀d對手又無中 隊友又無中
佢兩個係咪有咩不可告人既接觸

名人堂球星Charles Barkley(巴克利)接受武漢肺炎檢測，目前自我隔離等待結果出爐，因此缺席《TNT》的節目錄影，而他3日曾受邀到天使隊春訓，甚至和「二刀流」大谷翔平有過近距離接觸，因此天使球團不敢大意。

昨日《TNT》節目中，巴克利透過電話表示自己日前去過紐約一趟，身體出現不適的狀況，因此接受肺炎的檢測，並且實施自我隔離，不過結果尚未出爐。

然而在巴克利的紐約行之前，他在3日曾受天使隊新任總教練Joe Maddon邀請，到亞利桑那參加春訓，與球員有近距離互動，並且看了天使對小熊的熱身賽。

天使隊總經理Billy Eppler今天表示，球團已經得知巴克利接受病毒檢測的消息，他說：「從3月2日(美國時間)到目前為止，我們的球員、隊職員沒有出現任何發燒或相關症狀。我們等待CDC(疾病管制與預防中心)和大聯盟的進一步指示。」

香港時間3月14日，據《體育畫報》報導，猶他爵士隊的魯迪-高拔和多諾萬-米曹先後被確診染上新冠病毒，而米曹對高拔感到“極其不滿”。

當高拔被確診之後，他通過社交媒體向被他危機到的人道歉，並承認自己在被確診之前的一些舉動（採訪結束之後把面前的話筒和錄音筆摸了一遍）非常大意。

據知情人士透露，多諾萬-米曹對高拔感到“極度不滿”（extremely frustrated）。米曹在社交媒體上的文字裡寫道：“希望人們可以繼續自我教育，並意識到他們的行為不僅需要對他們自己的健康負責，也要對他們周圍的人負責。”

米曹和高拔是爵士隊的核心組合，但是隨著這件事情的發生，他們之間的關係以及之後的合作將充滿許多不確定因素。

據一位熟悉爵士隊更衣室情況的消息人士透露，等到NBA恢復比賽之後，米曹的態度可能成就或者毀掉他和高拔之間的關係。

gobear睇黎都唔駛留係爵
什至已經唔駛留係nba
雖然咪嘈可能係自己係賭場奶野

狀元有4年44m咁多？

兩個locker連住

幾時

得罪講句 如果唔洗出max 留高啤好過留咪嘈

睇#759

咪嘈其實係咪當打既rudy gay之流

jazz d人專"overrated"?
stockton = steve blake
mitchell = rude gay

真，班人為屌而屌，屌佢奶共實冇人會幫佢嫁

rude gay

咁steve blake打90年代波都會有用武之地既

好耐啦 字母 irving kanter都係撐香港
你知唔知hupu班支那種因為咁
針咗字母幾耐+硬捧一分佬
明明以前係相反

gobert = 邊個

美國確診數字今日係咁升
唔駛過多一星期上萬都似

個市靠緊急法靠頂一頂bounce番上去
未走既既星期一仲唔走又大跌市了

第一年就見左頂
拎去trade picks好過

中國或成最大嬴家

到時嘅你只係一個高嘅死肥仔

真

樂透區嘅新秀人工係幾貴

孖零廢柴

同Gobert 差唔多

冇波睇好悶

直接比冠軍比沾屎得唔得

Lakers老闆一早講左照出糧，邊洗佢捐

cba冠軍？

直至此時，魯迪-高拔加速將整個NBA推向寒冬，也意外間接改寫了活化石的運動軌跡。2000年，卡達因法國中鋒而成名；2020年，他也因法國中鋒而謝幕。緣起，緣滅。人生一夢二十年，物是人非恍然間，這似乎就是命運的安排。

43歲的卡達帶著或幸福或遺憾的眼淚告別了這個舞台，正式宣告一個時代的落幕。熱愛支撐了他一路前行，卻不給我們更多的時間同他好好說聲再見。

也許，他本身就不是一個喜歡告別的人。

I was in the mood to go shopping yesterday. I said to Stephen Curry "we could go shopping, if you're in the mood" He said "I'm not really in the mood for shopping" So at the end I went myself.

美媒統計球隊門票損失：湖人8200萬高居榜首，全聯盟損失約6.9億美元！

美國著名票務網站TicketIQ統計顯示，由於賽季停擺，聯盟僅僅是門票收入的損失就接近6.9億美元。而由於球隊影響力、主場所在地等不同，各支球隊的門票損失各不相同。

根據二級市場的平均票價，以球隊主場100%滿座的情況，美國媒體計算出了各隊的主場收入損失排名表，其中湖人一枝獨秀，遙遙領先，損失超過了8200萬美元。排名第2的是坐鎮紐約的尼克斯，他們的損失金額是4612萬美元。隨後分別是勇士的4210萬美元、暴龍的3297萬美元、塞爾提克的3235萬美元、快艇的3192萬美元、熱火的2699萬美元、籃網的2681萬美元、公鹿的2678萬美元和76人的2355萬美元。

反湖又贏

訓係到都贏

刁囝：雖遠必誅

有咁既身型係1香1港一定贏硬

本身字母傷，字母場次愈少，占士先有機會摸到mvp
而家比機會字母養傷，即係字母出場次數幾樂觀，數據贏，戰績又贏，rmbron仲邊有機會

本身字母抖到季後賽都唔會比沾狗啦

而家班鬼佬風向係真心多謝高啤

佢為咗攞光環，又唔知捐乜捐物㗎喇

捐軀得唔得呀

My condolences on the loss of Kobe 🙏🏻🙏🏻

Russell westbrooks is in a mood. He's in a bad mood. His friend Jason said "Ignore him - he's in one of his moods" so Jason is keeping out if his way. I had better stay out of his way too.

又發癲

Detroit Pistons‘ Christian Wood has tested positive for coronavirus, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium. Wood had 30 and 11 rebounds against Rudy Gobert on Saturday night before a career-high 32 on Wednesday.

Sources say Wood has shown no symptoms and is doing well.

又多一個中左

【Gobert 捐鉅款】

Rudy Gobert 捐款超過50萬美元予Utah Jazz 主場館Vivint Smart Home Arena 的職員，以及一些在Utah、Oklahoma 和法國的抗疫相關機構。

---
來源：Shams Charania、Royce Young

"After coming in close contact with Rudy Gobert (and bodying that man might I add) Christian Woods has tested positive for coronavirus" - Shams

Sarver呢頭大大聲話會幫員工
嗰頭原來係剩低啲matchday每場計兩個鐘糧
痴撚線

佢好慘...
岩岩先fully guaranteed contract
btw無symptom 之後個場仲入32分 無乜事既

我都幾鍾意佢，肯博肯崖
點知又大傷，而家仲要領埋野
睇番個病對運動員黎講後遺症應該都好大影響

重症個肺花哂就好大影響
但8成都係輕症
我諗真係同感冒無乜分別
但佢人工應該都係底薪/底薪高小小咁姐。。。應該大把球隊會比啦
btw 佢係咪嘈惹定gobear惹都未知

咁撚少錢
咁樣好肉酸

C.wood唔係踢般尼咩

chris wood

足狗lan

希望美帝捉佢許坐監，順便逼佢賣隊波

下半季carry活塞咁滯

直得一份中產

伍德得到職業生涯最高的32分，同時NBA宣佈無限期停賽，因為爵士隊的高拔被確診染上新冠病毒。

今天，美媒體報導稱基斯蒂安-伍德也被確診染上新冠病毒，成為NBA確診的第三例。

對伍德來說，這真的是一個不能再糟糕的消息，過去5年換了5支NBA球隊，他今年終於在活塞隊打出高光時刻，而且伍德處於合同年，他本賽季的薪水才164萬美元。如果能在本賽季餘下的時間里保持這種輸出，他完全可以在今年夏天得到一份大合同，畢竟今年夏天的自由球員市場大魚不多。

沒想到，伍德在這個節骨眼上被確診新冠肺炎，這到底該找誰說理去……

一早起身但冇波睇

玩住2K模擬

Lavine有兩隻狗 一隻叫kobe 一隻叫lebron

宜家先見到嗰po係休賽期

休休下KD 艾榮都可以出返籃網即刻變東岸黑馬

I send my condolences to the families of Kobe 🙏🏻🙏🏻

唔怪得之咁急炒教練

Kobe said he misses you very much.
He hopes you can go heaven a.s.a.p. <3

Families

respect la

Wood賽前好似有病徵
活塞都俾佢上場
仲要對住embiid
如果MB中左，我一世反活塞

60日應該復唔到賽啦，咁樣一個傳一個

美媒預測的本賽季西區最佳1、2、3陣容

見到zion就知個表係廢

會員2都算
龜

zion真係好撚overrated
打左廿場都唔夠就吹到咁撚大
講到底咪又係屈身體
唔好睇又唔好食

Go bear應該一陣啦
Shut down nba

CDC recommendation of no events of 50-plus people for next two months comes as a number of NBA owners and executives increasingly believe a best case scenario is a mid-to-late June return to play -- with no fans. League's scouting for possible arena dates all the way thru August.

好悶呀

而家停賽，彷彿所有事都充滿變數

如果6月尾再開regular/直入playoff, kd同irving都會上得
到時東岸就好睇喇raptors 塞 熱火呢d防守大隊連錄影帶都未睇過都唔知點對爛網full team

不嬲都話決賽 湖網

呢d on9 「美媒」有咩好討論

唔係事實有人鳩嗡就叫美媒
白邊 kat por

Karl-Anthony Towns向位於Minnesota的非牟利醫療機構Mayo Clinic捐出10萬美元，資助他們進行武漢肺炎測試。這家診所由疫情爆發開始，便一直協助進行病毒的檢測，以有效防止疫情蔓延。

除了多位NBA球星捐款協助抗疫之外，多位球星如Damian Lillard、Jayson Tatum、Victor Oladipo等，亦紛紛拍片呼籲群眾要提高警覺，宣揚抗疫資訊。

30天已成空談？名記曝NBA可能將停擺三個月：這已經是最好的狀況了！

3月16日，美國疾病預防控制中心（CDC）宣佈了一項與全美體育相關的重要決定，他們建議在未來兩個月內不要舉行任何超過50人的集會。隨後美媒跟進報導稱，越來越多NBA球隊老闆和高層相信，最好的狀況就是NBA能在6月中下旬恢復空場比賽，聯盟已經在尋找球館的合適日期，一直持續到8月份。

如果NBA在6月中下旬恢復，預計為了後續活動和下賽季的正常舉行，2019-20賽季很可能要成為縮水賽季。此前，已經有方案討論減少一部分例行賽，甚至在停擺結束後直接進入季後賽。

其實運動員係咪心肺功能特別勁無咁大影響 我見gobert micthell仲拍片講嘢完全無事咁

冇觀眾既NBA比賽
你睇埋我果份

佢地d treatment應該都高級好多啦

我之前都有屌鳩過啦

比人話好大嘅官威

上面條友係咁貼啲唔知咩page料當美媒先好笑
一係係咁貼content farm啲料

啲乜鳩媒體排名最緊要亂鳩咁排，唔係邊有noise
尋日見到個現役排名齊羊第四，即刻引到幾百人剷佢幾成功

唔係重症 其實普通人都係咁 唔關運動員事

NBA停賽期間，各NBA球員也開始了他們的「停賽生活」。Nets的Spencer Dinwiddie就在Twttier發問：「有沒有NBA球員因為停季，所以在YouTube看自己的精華片段嗎﹖」

然後Stephen Curry回答他說：「每天最少看兩次😂😂😂」而確診武漢肺炎的Donovan Mitchell也留言說：「我由新秀看到今季了😂」

同感無無乜分別

Lavine歷史入樽排名不入二十其實合理
因為mj話elbow dunk係best dunk ever

講緊新浪網定英文content farm

yes, kobe wants this man to accompany him in the heaven

呢樣真
果陣有人話media先最撚識波
（尤其當排佢偶像高排名時）

留名睇開戰

Media 入邊都有分高低嘅

你眼中得幾萬like/followers嘅野雞ig page，facebook page同mass media原來係同級

喂你弱智唔洗講人聽架喎

靜也咁耐唔上水 一上水俾D咁既野我睇?
你咁垃圾既人種冊封我地係四大天王
我地都接納啦
仲有媒體野雞得過你咩

btw, 乜你仲拗緊kobe vs lbj
咩事坐左咁耐
俾黑警拉左?
如果係義士就單聲 就住你黎屌 廢事屌得你咁金

因為你地真係迷占四天王
扮咩含淚接納 打能晒飛機啦

城城可以跟大衛羅賓遜學習

佢夠快又有射程

殺龜好慘啫話哂佢地無中鋒

再嘈爆你做我隻兵單野出黎

邊4大
感覺可以數到迷占十兄弟

點呀
不嬲都係講緊美媒
你又想spin去邊到者

你條咩7頭人種咁巴弊呀睇過?
呀人種
拎個例子講美媒又話咩拗緊kobe vs lbj
閱讀理解拎u?
諗咁耐就係諗個"人種"黎搏我

Spin乜
一早已經係講「各大媒體」同「記者」

你唔好同我講依d垃圾page係大媒體

柒完潛水咪算，仲要上黎柒多獲

fyi
我屌鳩依d垃圾page嘅prove
#635

#570

仆街一個 大 字就收佢皮

是..呢招叫 SPIN MOVE

咁事實喎

你會唔會叫d 19 page，比如hbk做各大媒體先

係都espn、bleacher report、sports illustrated

我咪話囉屌
岩你聽既咪大媒
唔岩你聽既咪細媒囉
我就一樓都講緊美媒既
唔似d大支野板主幫人定義晒咩叫大媒細媒巴撚閉閉方便搬龍門

喂點者呀人種
你兄弟都叫識玩下大媒細媒
你除左人種就冇貨拿?

高汁

珍喎

笑死

乜鳩都美媒美媒，即係乜春狗屎垃圾都一樣公信?

信d垃圾page講唔聽人地大型media講

即係話，原來係你眼中，周融份HKG報同明報一樣公信力?

喂，你癲到咁，點跟啊

岩呀
#895幫我quote埋
學你講人數
你果陣話幾萬人既投票結果都唔夠你果幾十人編輯部咁有公信力呀麻
而加又同我講d page小人like所以又冇公信力拿?

入2隊就真係冇可能，不過zion係真係有料到，又快又大隻又跳得高，手感都幾好，睇佢打波幾爽

網上投票原來又同食個行飯嘅人又有可比性

你嘅存在係為左證明弱智無下限

網上投票咪又係fans

係呀食果行飯
果陣我講球迷<你話外行人
我拎埋名宿同現役球員你就話美媒比佢地仲有公信力喎
唔知係球員食果行飯定你所謂既大美媒呀7頭
你而加就真係證明你幾柒同自打咀巴喇傻閪

d大型媒體雖然唔係代表岩哂，但一定有代表性同公信力過d所謂投票同埋爛鬼廢page就咁整一張圖先啦

起碼個d排名多數都會有注解解釋點解排依度
淨係依樣都屌打左上面另外兩樣

又要拎返個陣覆你嘅片

球迷/名宿bias一定多過做記者個d(唔計有球隊/地緣關係個d)

依條片入面d名宿講All Time No.1唔係MJ
Pippen講過FOJ>MJ

你覺得依D名縮係咪好有公信力

你話係就得架啦

迷占大將軍又大戰眾會員

唔好打咁大力啦...癲...

是 叫你手足走啦 輸民意架

屌原來冇波睇可以令靜也同臭g忍唔住又大戰

你話球迷唔係食果行飯就冇公信力喇
好啦我跟你講真係食果行飯既球員名宿既又唔夠呀大美媒有注解喇
而加又spin返去屌打投票同likes喇
仲有佢地d所謂注解都係主觀意願唔好講到係客觀分析
唔係一定岩架
不過是9但啦你最有公信力啦咪撚煩

好撚慘有條廢柴人種唔夠講而加只可以係角落頭自娛
人種哥好野!

人種哥好野！

我咪一早講囉
根本人人都會有bias
只有公投先叫做比較有公信力

好似你上面而加就等如話d人未讀過大學未做過政治既唔撚準投票
因為你地外行人識撚政治
我地功能組別自己圍威喂
我地先係專家先有公信力

你同港共一鳩樣惡撚晒啦

大

廢撚到

一個人/一個媒體嘅公信力，係由好多唔同嘅因素所組成，並唔係單單講緊一樣野。

當然，冇媒體係完美，佢地都有各自嘅缺點同問題，但點解ESPN、Bleacher Report可以做到今時今日咁大，係運動方面嘅頂尖?

就係因為佢地相對會比較持平，記者、編輯等人有能力，會有不同嘅分析、inside track等等。當然佢地都唔會岩哂，但相對而言，一定比其他合理得多

相反，你提到嘅ig page、facebook page等等嘅媒體，好多時只係嘩眾取寵，根本缺乏分析、解釋，就咁一張圖就當係?

而名宿，有時代背景、人性等問題，好多時都唔承認當代對手、下一代，我岩岩post出黎嘅片已經係一個好大嘅例子。
渣巴、馬龍、IT、Dr. J等等，佢地唔係名宿中嘅名宿咩?咪一樣有嚴重嘅bias。

到最後你講嘅網上投票，依樣就更加可笑，根本就係鬥多fans、或者近期事件等因素而定，甚至你可以再trick d搵某d球隊嘅forum搞嘅投票出黎都得架，分分鐘係某隊隊史第一人over MJ添

再舉個例:

呢個頁投票出黎暫時結果係
1.MJ
2.FOJ
3.Bird
4.Shaq
5.TD
Magic、渣巴、Bill Russell分列6、8、10

所以你覺得網上投票好有公信力?
明顯唔係啦

下次就唔該你做足功課，唔好次次比我秒完就發爛詐，好肉酸的。

完全錯比喻

政治方面嘅投票，係會影響到投票者自己嘅生活

相反NBA All-Time Player ranking唔係，比大眾投只更加會傾向個人愛好，而未必選擇最好人選

仲有想講嘅係，
你所講公投

依加係講緊好多人根本遠古神獸時代d人都未必識幾多個

變相就會好多根本唔知頭唔知路嘅人只係投比自己識嘅球員

乜咁樣又公平咩?

垃撚圾
鬼唔撚知咩
果陣係你條柒頭話美媒最有公信力最撚識波丫麻
一時又話自己屌鳩美媒
自己拉返上去睇啦盲撚
我幾時有提到咩ig page、facebook page呀
我一開始都話講緊美媒
打一大堆野都reach唔到個核心
果然係占狗慣常技兩

自己比人秒完仲自high
一個就用鴕鳥戰術
一個就精神勝利法

球迷又唔係食果行飯喇
食果行飯既又會有bias喇
係啦得你堆大美媒全撚部機械人黎既
最接近最精準數據分析
搬啦搬撚到個龍門上火星啦

占狗係咁上下啦

其實會唔會係照打今季regular
將2020-2021變縮水球季

你自己#875講
「呢樣真
果陣有人話media先最撚識波
（尤其當排佢偶像高排名時）」

而再上面屌緊嘅就係19垃圾page

而依d19垃圾page同當日我所講嘅「各大媒體」(你所講我講嘅media) 根本就兩樣野

係你首先想拉埋兩樣野做同一樣野先
係你自己之後拉埋兩樣野都叫做「美媒」，係你自己想扭曲我意思，
我亦都一早比左prove我一早有屌鳩d垃圾19page

係你自己玩緊鴕鳥戰術同精神勝利法

係你自己係咁spin，一時講「美媒」、一時講名宿、一時又講公投

以上咁多樣野有咩短處我就同你講哂
你係都要繼續柒落去，真係幫你唔到

事實上就係佢地相對Bias最細，相對對NBA歷史嘅認識會比一般人同名宿為之高

你係要反駁我就唔該你直直接接拎理據，而唔係顧左右而言他

一直搬龍門唔肯正面回應我反駁嘅係你

你一日都係只係識咁樣小學雞式回應係唔會有贏到我嘅一日架

隔幾日就鬧交 傾返vc算啦

拿，唔係我撩起架

你真係好識搞笑
我就一路qoute緊樓主既美媒濕鳩排名
你就話又大又細又中又剩咁黎搬
跟住你自己話人唔係食果行飯黎spin
我就就返你用真正食果行飯人做例子
好喇知衰撚左喇你又spin返去果行飯又唔夠美媒黎
好心你啦唔係講一大堆冇用既野就當係岩架

#921回左

你自己咩意思心照啦，又post埋圖又盛

屌
笑撚死me
真係好小學雞
咩嬴到你既一日
你嬴晒啦嬴晒喇
叻叻豬呀精神勝利
強呀!

唔通係你小學雞式回應贏咩

我就拎哂片拎哂網出黎講啦

你既所謂片同網證明左你係弱智??
果d野點證明左你所謂既大美媒最有公信力?

唔撚掂
我要cap低果句咩唔會嬴到我既一日
心情唔好睇一睇又開心返晒

係反證你所講「名宿」、「網上公投」係幾咁冇說服力喎

大家都有不足之處
但你講個d嘅問題同不足就明顯遠高於大媒體啦，你想點兜?

反乜鳩證者
我就直證你既
係你用人數時
我就同你講人數（公投）
好喇！
唔夠講喇！
你拎食果行飯黎兜
我就同你講真正食果行飯既人（現役球員：名宿）
好喇！
再唔夠講喇！
就講果d人有bias
但講黎講去都係講唔到美媒點有公信力
點樣唔會有果d人既bias

世界大戰抹黑宇宙了

#914
「一個人/一個媒體嘅公信力，係由好多唔同嘅因素所組成，並唔係單單講緊一樣野。

當然，冇媒體係完美，佢地都有各自嘅缺點同問題，但點解ESPN、Bleacher Report可以做到今時今日咁大，係運動方面嘅頂尖?

就係因為佢地相對會比較持平，記者、編輯等人有能力，會有不同嘅分析、inside track等等。當然佢地都唔會岩哂，但相對而言，一定比其他合理得多

相反，你提到嘅ig page、facebook page等等嘅媒體，好多時只係嘩眾取寵，根本缺乏分析、解釋，就咁一張圖就當係?

而名宿，有時代背景、人性等問題，好多時都唔承認當代對手、下一代，我岩岩post出黎嘅片已經係一個好大嘅例子。
渣巴、馬龍、IT、Dr. J等等，佢地唔係名宿中嘅名宿咩?咪一樣有嚴重嘅bias。

到最後你講嘅網上投票，依樣就更加可笑，根本就係鬥多fans、或者近期事件等因素而定，甚至你可以再trick d搵某d球隊嘅forum搞嘅投票出黎都得架，分分鐘係某隊隊史第一人over MJ添」

咁究竟你同唔同意d名宿所講，MJ唔係All Time第一人、Pippen講FOJ>MJ?

邊十大

你問我做咩者
我又唔係食果行飯既人
我同唔同意都冇公信力架喎
你話架麻
喂唔洗轉移視線喇
冇用架

笑左

又係你自己係度話名宿、網上公投有說服力過大型媒體

依加問你同唔同意佢地嘅言論，你就縮完一次又一次

即係根本你自己都知佢地言論有問題係錯，推翻左你依幾個鐘、甚至以前D廢話架啦

「係呀食果行飯
果陣我講球迷<你話外行人
我拎埋名宿同現役球員你就話美媒比佢地仲有公信力喎
唔知係球員食果行飯定你所謂既大美媒呀7頭
你而加就真係證明你幾柒同自打咀巴喇傻閪」

「你話球迷唔係食果行飯就冇公信力喇
好啦我跟你講真係食果行飯既球員名宿既又唔夠呀大美媒有注解喇
而加又spin返去屌打投票同likes喇
仲有佢地d所謂注解都係主觀意願唔好講到係客觀分析
唔係一定岩架
不過是9但啦你最有公信力啦咪撚煩」

又作文唉
我就陪你loop

反乜鳩證者
我就直證你既
係你用人數時
我就同你講人數（公投）
好喇！
唔夠講喇！
你拎食果行飯黎兜
我就同你講真正食果行飯既人（現役球員：名宿）
好喇！
再唔夠講喇！
就講果d人有bias
但講黎講去都係講唔到美媒點有公信力
點樣唔會有果d人既bias

你今次真係好弱

無勁過

VC係時候出黎團結下玩具台既手足

係啦你最勁
逃避&spin
唔會有贏到你既一日丫麻

究竟你spin完未je

由頭到尾spin個個都係你咋嘛

發現終於spin唔到，就廢到要玩loop都唔肯回應

香港時間3月16日，據美媒體報導，由於新冠病毒疫情升級，全美各州的學校紛紛停課和關閉，但是湖人隊當家球星勒邦占士在家鄉俄亥俄州創辦的學校“I Promise School”仍將開放。

面對不斷升級的疫情，占士和他的團隊宣佈I Promise School仍將繼續開放並支持那些需要學校服務的孩子們，儘管俄亥俄州的州長已經表示州內的公立學校和私立學校都應該關閉，直到疫情得到控制。

“（占士說：）‘我們需要讓它發生。’”占士家庭基金會的負責人金寶透露了最近和占士的一次談話，“‘我們需要盡最大努力讓它發生，並且讓學校的服務保持開放。’”

“讓家庭資源中心保持開放非常重要。我很高興我們的學校系統能允許我們這麼做。”金寶繼續說道，“他們知道這對我們的家庭來說很重要。儘管到處都在關閉（學校），而我們做的正好相反。”

（羅森）

等睇武漢肺炎係佢間逃稅學校爆發

你都on撚鳩
我都打晒你點樣唔夠講跟住spin
你自己係到loop仲跟我口水尾
好心你啦

你
PT1 : post圖出黎想抽水話我之前講過要聽media講，斷章取義想屈我講兩樣係同一樣野
#875
「呢樣真
果陣有人話media先最撚識波
（尤其當排佢偶像高排名時）」
>結果我係當日已經講左係「大型媒體」公信力高d、我亦都有拎埋證據我一直都有屌d廢page嘩眾取寵

PT2 : 之後你就spin去講公信力啦
#898
「岩呀
#895幫我quote埋
學你講人數
你果陣話幾萬人既投票結果都唔夠你果幾十人編輯部咁有公信力呀麻
而加又同我講d page小人like所以又冇公信力拿?」
>我提出雖然冇人會岩哂，但係大型媒體嘅記者、編輯等人，因為工作就係分析NBA，係食緊NBA依行飯，所以相對公信力會高於一D不知名嘅Page

PT3 : 你再spin去講名宿、講球迷公投
#902
「係呀食果行飯
果陣我講球迷<你話外行人
我拎埋名宿同現役球員你就話美媒比佢地仲有公信力喎
唔知係球員食果行飯定你所謂既大美媒呀7頭
你而加就真係證明你幾柒同自打咀巴喇傻閪」
>我就提出名宿如渣巴、馬龍、Dr. J稱All Time第一人唔係MJ、及Ranker網頁比球迷投票投出黎嘅結果:Magic、Jabbar 5甲不入，FOJ、Bird進入頭三做反證，你嘅所謂名宿、球迷更加公信力嘅論點站不住腳

而你嘅回應係#912
「我咪一早講囉
根本人人都會有bias
只有公投先叫做比較有公信力

好似你上面而加就等如話d人未讀過大學未做過政治既唔撚準投票
因為你地外行人識撚政治
我地功能組別自己圍威喂
我地先係專家先有公信力

你同港共一鳩樣惡撚晒啦」
你已經無視左RANKER投票結果，亦同意左人係有Bias
咁係一個職業寫手、分析師以及球迷、名宿兩邊，邊一邊更容易有更大Bias，我相信你、其他人都心中有數

PT4: 你再繼續spin，用埋d小學雞方式捉字塞」
#932
「反乜鳩證者
我就直證你既
係你用人數時
我就同你講人數（公投）
好喇！
唔夠講喇！
你拎食果行飯黎兜
我就同你講真正食果行飯既人（現役球員：名宿）
好喇！
再唔夠講喇！
就講果d人有bias
但講黎講去都係講唔到美媒點有公信力
點樣唔會有果d人既bias」

>但其實我一早係#914已經講過
「一個人/一個媒體嘅公信力，係由好多唔同嘅因素所組成，並唔係單單講緊一樣野。

當然，冇媒體係完美，佢地都有各自嘅缺點同問題，但點解ESPN、Bleacher Report可以做到今時今日咁大，係運動方面嘅頂尖?」
亦反問你「咁究竟你同唔同意d名宿所講，MJ唔係All Time第一人、Pippen講FOJ>MJ?」
你係再spin一次冇答到
#936
「你問我做咩者
我又唔係食果行飯既人
我同唔同意都冇公信力架喎
你話架麻
喂唔洗轉移視線喇
冇用架」
之後你就開始loop啦

咁結論啦，究竟邊一個spin? 邊一個一直係度逃避問題?
我就拎哂d論點、實證出黎啦，你呢?

你咁叫講左?
好呀我學返你果招

一個名宿嘅公信力，係由好多唔同嘅因素所組成，並唔係單單講緊一樣野。

當然，冇名宿係完美，佢地都有各自嘅缺點同問題，但點解mj、magic可以做到今時今日咁大，係運動方面嘅頂尖?」

你所問既問題根本冇意思
我認為名宿所講既野比美媒更值得參考 = 我就要認同所有名宿講既野係岩?
你唔洗以為咁樣就陰到我啦
你都識講呀大美媒小美媒
咁公認第一人mj一定係名宿入面既大名宿
大美媒小美媒就係你呢d小學雞捉字塞喇仲好意思話人

喂到你啦
人數定美媒定食果行飯既名宿公信d者
快撚d搬定喇個龍門

太長唔quote

你究竟係弱智定點?

講page，得幾萬like，原因就係佢實力唔夠，冇分析是撚但post張圖就嘩眾取寵，我一早就已經講過佢地根本就冇資格叫所謂「美媒」

真正應該引嘅「美媒」係講緊大型如ESPN、BR、SI等，原因講左好多次唔詳細講

而你所謂講公投、同Page like數根本就兩樣野黎
page like數嘅「人數」多數係會建基於個page嘅內容係咪高質等，你淨係睇espn、br等對比野雞page嘅流量已經知道個差距

但你如ranker嘅all time rank，就會係直接vote投自己鍾意、down vote自己唔鍾意嘅球員，甚至好多較少人認識嘅球員會因為咁而少人投，失去左佢地應得嘅位置

兩樣嘅「人數」，由一開始就唔係同一樣野，唔應該擺係同一個天平度比較，你咁樣係偷換概念

以上。

我希望你有正常人嘅智慧

我一早係到講
美媒 ，球迷．食果行飯既名宿
好撚簡單３選１既問題
傻閪小學雞就走去spin

美媒spin-->大小美媒
名宿spin--搵幾個問我同唔同意當全部

屌你老尾我講宏觀你就走去微觀
仲以為自己好撚醒

你宏乜野觀?

三樣野，有咩局限我一早講哂

依加原來拎佐證出黎個邊反而係錯?

你冇撚野下話?

G.hayward開台，應該玩lol

兩樣嘅「人數」，由一開始就唔係同一樣野，唔應該擺係同一個天平度比較，你咁樣係偷換概念

你識咁諗就好啦
名宿都係個個唔同既人
你又走黎求其搵幾個問我同唔同意佢地講既野
(唔應該擺係同一個天平度比較)
送返比你自己啦呢句
唉鄧你老母慘生著個咁既低能仔

喂3選1呀
美媒 ，球迷．食果行飯既名宿
答啦7頭

你佐乜9野證者
而加我好簡單問你呀

美媒 ，球迷，食果行飯既名宿

你覺得邊個最有公信力呀
答啦7頭

你又想屈我

美媒係講緊大型媒體，唔係講緊垃圾狗屎垃圾page

我上次、今次都解釋左點解，三樣有咩局限，你唔好再Spin

美媒>球迷=名宿

完。

反而係你，左閃右避，論點毫無論證支持。

又偷換概念

你講名宿，我就拎左一大堆最頂級嘅名宿出黎啦

渣巴、Dr.J、馬龍你敢講佢地唔係最Top嘅一群?

佢地講嘅野正正就引證左我名宿、或者講個體，其實引伸到球迷
都好容易有嚴重bias

相對，記者、editor等，佢地份工就係咁，若果唔係有球隊背景下個d，佢地係收緊錢要做分析、評論，的確每個人每份報都有唔同排名
但係佢地相對都有接近嘅共識，又或者會解釋點解咁樣排

起碼有得解先

但網上公投，解乜?
禁個制就係，大把球員d球迷根本唔識

何來公平之有

當然，你亦都可以引Bill Simmons、Skip、SAS等有強烈背景嘅人出黎架啦

Bill die heart bos fans、SAS NY fans等

但佢地係其他方面其實係相對持平

又例如Skip、SAS，espn就係為左個節目juciy d咁

但唔會影響其他記者嘅公信力架

反而係你，左閃右避，論點毫無論證支持。

^
盲既就自己拉返上去睇多次
我咪引用返你所謂既論點答返你

你一早咁答咪得囉
呢條問題根本就冇model answer
係你自己私私縮縮唔撚敢答
唔夠講就去講人數
跟住唔夠講就講咩食果行飯
以後講野試下對住個point黎答
講完不著邊際既野當有論點
完全reach唔到個重點
唔好下下要人是非題選擇題咁問你啦

何來spin

係你自己一早想扭曲我意思拎黎抽我水咋嘛

之後我都係一路解釋你d問題
想搵落台階啊?

但網上公投，解乜?
禁個制就係，大把球員d球迷根本唔識

何來公平之有

你呢到有問題
照你呢個講法好多野都唔需要投票
就係因為有d因素個個人把尺都唔同
所以先需要有投票去決定小數服多數
正如排名根本冇一個統計標準
投票既出現就係黎維持公平

落咩台階又小學雞上身呀?
我洗閪你解釋我d問題咩
要你答呀
我問得你緊係知問你乜啦
你唔撚明咋麻
又想當自己嬴呀?

本身個投票制度就係唔公平嘅時候你話投票係公平?

依加要真係排all team ranking係要求緊識50年代至依加2020年之間每代嘅頂級球員，叫你唔查每代數10個最top球員再講佢地有咩成就

絕大部份人都唔會得啦，就算有得查佢地都唔會查啦
咁佢地何來會係公平情況之下公投啊?

相反，班記者係受薪架
點解我會講食依行飯係有公信力d啊?因為佢就份工就係要做依d野

其實你講d名宿都係食依行飯又係偷換概念，d班名宿係受薪打波唔係受薪分析、評論啊

講左咁多次都唔明嘅，幫你唔到

你明?

你邊度明

連點解大型媒體、名宿、球迷、19Page，佢地各自公信力點解唔同，邊個高邊個低你都仲要拗

你邊度明啊?

NBA停賽 波post竟然開戰

投票制度又點樣唔公平呢？
你所講既因素全部都係主觀因素
例如有人覺得總冠緊要d
有人覺得帶隊成績緊要d
有人覺得dpoy緊要d
有人覺得mvp緊要d
等等等等
咪跟佢自己把尺去秤去投票囉
你就一味一言堂
一定要跟你果套
仲同我講公平
你唔洗幫我喇幫下你自己啦

連點解大型媒體、名宿、球迷、19Page，佢地各自公信力點解唔同，邊個高邊個低你都仲要拗

係呀點解公信力唔同呀
係有人一開頭拎人數做把尺黎計丫麻
唔夠講又轉話咩食果行飯丫麻
你越撐只會越暴露你幾弱智
唉

你駁到如果公投
投票者根本冇對nba云云歷史咁多球員嘅認識未?

我都話，叫你唔查，由50年代起，每一代講十個最頂尖球員出黎，再講埋佢地有咩成就

根本一般球迷冇可能識
唔好講咁早期
80年代抽十個最top再數佢地咩成就都冇一半人得啦

就算比查又有幾多人會查

結果就係會投自己識到鍾意嘅球員

變相又係鬥多fans

你解答到未?

解左比你聽N次都要無視

你冇得救架喎

你真係弱智

投票者根本冇對nba云云歷史咁多球員嘅認識未?

呢個係你自己幻想出黎既假設
我都可以話去得投票一定心中有一定認知先會去

80年代抽十個最top再數佢地咩成就都冇一半人得啦

呢條線呢個標準係邊個畫出黎？你？你邊位？

識晒就等如一定識波？會有cert?

答晒你啦見到未？

你連投票都可以話唔公平
我就知你真係弱智
唔係扮出黎

笑左

咁你得唔得先?
喂，你要求唔識哂最top個啲球員，你點叫人投票排all time ranking?

唔識哂即係有漏啦，有漏即係唔公平啦

唔公平嘅投票制度就係唔公平

支那人大都有投票架，公唔公平?
北韓都有投票架，公唔公平?

喂點解係都要跟你條線跟你所謂標準？

咁上年投區議會你係咪肯定所有選民識晒：

所有參選人政績政綱血統出生先可以投票？

咁上年建制輸到仆值真係唔公平喇？

仲拎北韓支那當搏左
一陣又當論點打飛機
你好肉酸

都係果句
你連投票都可以話唔公平
我就知你真係弱智
唔係扮出黎

2個人嘈左3 4頁
仲好睇過平時d 閪波

嘩，區選同投票排NBA All time ranker原來又有可比性

一早已經講左區選依啲唔同 你又無視
區選會影響投票者現實生活，投nba唔會

區選甚至立會自己個區只有十數人而nba歷史有上萬人，就算只計每代頭十，50 60 70 80 90 00 10，都70人

你將兩樣性質唔同嘅投票撈埋一齊講都幾好笑
區選係單議席，立會係比例代表制，兩者最終都係投得一票，計埋功能組別先兩票

而要投排名，就無可能得一票
性質完全唔同
另外，提支那提北韓，係你咁弱智話投票=公平

我先舉出依兩個根本完全不公平嘅選舉例子出黎

有支那同北韓兩例你都要話投票就係公平
咁弱智嘅係你

嘩你都痴撚線
你拎支那北韓黎講就得
我先用區議會黎講就唔得
你真係當你自己係邊撚個
全世界都要跟你標準
又屈鳩我話北韓支那係公平
輸撚左係到發窮惡

（你將兩樣性質唔同嘅投票撈埋一齊講都幾好笑）

你成句自己收返啦傻閪
你自己講北韓支那先
仲要北韓得一位候選人呀你拎黎同nba排名比
你真係痴得好緊要
係我衰既今日大巴大巴車落你到刺激得你咁勁

投票唔公平唔通跟你講就最公平咩
收收皮先啦你

我就兩樣野分開講嘅

1)區選又係你自己提先
上面講左第二次點解冇可比性

2)投票=公平又係你提
現實例子就係支那北韓等極權國家存在不公平選舉，證明你話投票等於公平係唔成立

記住兩樣野係分開講架

而家覺得今年買LP好似勁唔抵

其實有無得回水

我都想知

可以
台灣ptt有成功例子

1:
分你老母啦傻閪
你自己講北韓支那先

2:
你偷換慨念就覺得你好有point?
我用返你logic講現實例子美媒一樣有鳩up唔洗本既美媒
再用返你logic你又憑咩話佢地一定清楚晒all time
上古大神所有前後數據資料？都係你自己一廂情願
證明你話美媒比投票有公信力係唔成立

記住你越死撐越證明你係弱智架

如果真係打唔落去提前void season我估NBA應該會搞一次大型回水

下，係你講投票就係等於公平嘅
舉實例又係錯嘅
第二次啦，原來舉證係錯嘅

而，一切都係相對嘅
比起一般球迷，大型媒體員工係會，及一定熟啲，依個係好基本邏輯黎架喎，佢地日日工作要對嘅就係依啲野

會比一般球迷冇咁熟?
你唔好開玩笑啦
依個亦係點解我要提出「食依行飯」嘅原因

第三四次講了，佢地就係受薪對nba歷史對nba數據對nba嘅野

一般球迷唔係，名宿亦都唔係

好簡單，好合理嘅邏輯推理

會知道三者之中邊個會更熟悉nba all time player ranking ，咩人更有公信力

我諗搞左先
佢起碼回左一半水

下原來你覺得北韓支那投票性質同nba排名一樣
呢個就叫實例
唉第唔知幾多次啦
你仲係要自取其辱

你講黎講去都劃唔到條線係邊
我就講得好清楚既
所有人都可以base on自己既認知同尺
去投自己心目中既標準

不過算啦以你智商應該唔明
你仲停留緊係北韓支那投票制度到

我岩岩個回覆講左兩次

兩句Statement係分開

你選擇性失明完未?

笑左

咁你得唔得先?
喂，你要求唔識哂最top個啲球員，你點叫人投票排all time ranking?

唔識哂即係有漏啦，有漏即係唔公平啦

唔公平嘅投票制度就係唔公平

支那人大都有投票架，公唔公平?
北韓都有投票架，公唔公平?

分你老母個閪咩
你睇下你自己講乜鳩啦
你飲撚醉左呀？

估唔到凌晨3點都有人打交

係你前一個回覆先講投票等於公平

我咪先講你個公投點樣不公

再講實例證明投票唔一定係公平

你弱智理解唔到?

靜也同臭g真人fd過打band

我再上面咪用返你個logic答你個所謂實例根本證明唔到任何野
除左你係弱智之外

點樣證明唔到?

一個日日工作係對籃球對NBA嘅人嘅NBA知識會低過一般球迷?

唔會

投All Time NBA Player Ranking需唔需要認識NBA史上最高成就個堆人?

需要

一般球迷有冇咁龐大嘅NBA知識，再係短時間即刻排到?

冇，唔得

依啲係基本邏輯黎

我問你依加可唔可以講到每代十個頂尖球員，你都唔得

你係唔係一般球迷?定你係美國大型媒體寫文?

根本絕大多數人就唔會記得咁多人同佢地嘅成就
係呢一點，你個公投就已經永遠冇可能係中立及可行

我重申，以上係好基本邏輯黎

咁好簡單問你

你用咩標準去排All Time NBA Player Ranking
有冇一個好清晰既公認guideline 去加分減分？
留意
係公認

答案係：冇

既然係冇，即係個排名因素涉及主觀意願
包括你so call日日工作對籃球既人又好
係其他人又好
佢地既排名都係base on主觀意願
係呢個條件下佢地都係平等

所以投票先叫做有公信力
亦先做到服眾二字

如果自己係投完冇人承認冇人認同既小眾
自以為自己把尺最標準既人係到孤芳自賞
就唔好學人講公信力喇唔該

我已經講過
一切係相對

你問過要點排美媒 名宿 球迷

我已經講左好撚多次
大型媒體bias係三者之間最低

每個大型媒體排名都不同，但佢地多半會有解釋點解咁樣排

各個不同排名都會出到類近嘅結果，例如MJ第一 Magic係top5等，當然有時會有啲奇怪野 ，比如shaq入左top5咁

但佢地係有大把時間去斟一個排名出黎，即係佢地大把時間列數據列成就咁傾
咁樣絕對有公信力，相對少bias過名宿，公投

名宿，講到口臭，時代問題，要踩後代，昇自己位置，又或者係同期競爭對手，就好似我po個條片咁，一堆名宿話MJ唔係第一人。
你可以見到根本主觀到爆 公信力成疑

網上公投，又係講到口臭，絕大部分人都只係上網禁幾個制就叫投左，我又舉左個實例就係RANKER個投票，FOJ第二 Bird第三，合理咩?

現實就係投嘅人唔會認真投，冇最基礎認識，好容易會漏左一大堆人，亦會因為咁投左比自己識嘅球員，引申就會變鬥fans多
係投票人咁參差嘅情況下，又何來會高公信力?

引申出兩個問題，第一，唔係凡係選舉，有票投就係公平

第二就係反映出要排有相對公信力嘅排名，係要有基礎門檻，現實就係絕大多數一般球迷達唔到個門檻

總結而言，以上就係點解我一直話大型媒體嘅排名公信力相對會高於名宿同球迷

講左成晚，真係好基本嘅邏輯黎

基礎門檻？個門檻標準係邊？又係你自己諗出黎？

點先登記到做nba all time player選民？

打咁大段野又係講唔到重點

我試下就返你智商講你聽

美媒—會有bias
名縮—會有bias
球迷—會有bias

大家都係有bias情況下你就自我催眠美媒bias一定最小
我都可以話你知因爲佢地有利害關係bias可能先係最多
呢d先叫實際因素唔係咩乜鳩識背咩10個上古大神數據就小bias乜乜柒柒

呢d都算喇
當大家都有bias咁投票咪算係一個最折衷既做法

呢d就係傳說中既高質討論

咁一係電話傾

資歷最深嘅迷占大將軍迪基亞

歸位！

個門檻咪就係對歷史球員嘅認識囉

一早講左你個所謂公投係根本上就有缺陷

現實實例ranker個投票講十萬次你唔理
仲一而再再而三話舉證冇用

悶悶地元個投票
正皮team a
負皮team b

我先，雖然有d對唔住kobe
但我覺得team a有字母係會變成最大黑洞
佢仲未能夠同呢度既超級站同一條線，佢對住呢d球星會笠水變相5打4，我揀team b

入而個class最低係Irving